[PS4]GTA V Online 集中討論區（3）唔通一定有飛機先可以買機庫咩

上個POST

本Group Telegram link
Gta攻略：
大量資料有待補上 請見諒!

本Group主要係想招收一班長玩嘅巴/絲打齊齊玩，約戰同埋吹水

你想玩得有幾痴線，就會有一班人同你齊齊痴線。
一齊吹水 殺街場 打劫 炸車 坐監
你想點玩就點玩

現接受玩ps4嘅巴絲打加入
本GP沒有任何指定幫會 可以自由加入任何CREW
現接受玩ps4嘅巴絲打加入

精華圖片：

拉瑪任DOUBLE錢經LAST DAY
要刷快手
LF-22
V-65
最後大劈價
要入手就快D
等新車出

Strong post lm

lm

留名先!
第一次玩ONLINE版, 開左隻人玩左幾日,
開始明白ONLINE點玩,依家升到14LV

想請教下我google過點開打劫任,
好多網都話買廿幾萬果D 10車位既屋,
但10幾萬果D 10車位屋係咪都OK?

最平個一間係佩羅 20萬

收到
暫時單人新手係咪刷炸毀汽車最快賺錢？
次次打完都load好耐

建議打雙倍經錢任

只要係高級公寓就開到搶劫任

開私人場黎打唔使load咁耐

暴君係咪好好用

識飛又識射超追蹤彈梗係好用

話時話見佢優惠到26號咁今日係咪冇新減價野

你坐時光機？
26先完喎

咁係咪27號美國時間出蝙蝠車

應該

打劫仲有冇骷髏馬

呢個星期乜都無更新 ？

有無連登club 可以join？

留名

轉左時間

新手點玩呀
樣樣都過百萬

升左等級先

炸下車（任務），做下搶劫（準備）

個角色要高lv d 先厚血無咁易死

去服裝店買（重甲）

人地場主見你雖然低lv但有重甲都應該會受埋你玩

賺錢黎講都係ceo偷車/地堡（原材料）兩條路

當然仲有無限尾關啦（如有）

地堡就買一間攪掂，直接偷/買 料，之後掛機等

接近20萬就卡單人局出貨

ceo就偷夠30架後每次只賣1架頂級車（40000）

個人黎講會建議買地堡，因為賺到咁上下可以做埋研究（遲早都要）

因為偷車撞左會扣錢，我覺得好煩

同埋卡單人局，搶原材料同出（20萬以下貨）簡直無難度，輕輕鬆鬆

賺到咁上下先買車庫，邊偷車，邊搶原材料就賺得更快

上唔到social club
有無巴打上到？
想扲event 果200k都唔得

今日究竟有無會唔會出新野?

仲有上年既 skull 電單車

新車已出
正義使者

售價:3,750,000

唔防炮
要入MOC改
輪胎只能改煙霧

車身可改色？

車頭飛彈
唔會好似滅世暴徒咁得8飛咁大把呀？

可以

實測射左20發都無問題

好似唔係節日限定載具
想等減價先入手

淨買咗新車同halftrack

買哂的減價野，好爽

唉屌唔夠位擺車，上次減office車庫又冇我份

等乜鬼丫

btw 粒飛彈應該有30粒

錢不多，要慳D駛

買住的垃圾車庫先，來緊好似有新屋
btw 正義使者裝飛彈，賠保險多過食飯

搵錢啦，阿帕契 同996 來緊

竟然仲會出新屋

996除咗顏色冇野改真係完全冇必要買
等埋hunter 同買埋惡棍可以收工了

架蝙蝠車都好廢下

買個樣

今年有無萬聖節dlc

今次減價，有咩武裝載具抵買？

本月為歡慶GTA 線上模式四週年，我們準備了 40 萬元 GTA 遊戲幣，要送給在 PlayStation 4、Xbox One 或 PC 版上登入 GTA 線上模式的所有玩家；同時還有一系列雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值的慶祝活動與其他優惠折扣！如需詳細內容，請繼續閱讀本文。同時也請各位留意本週遊戲中的新內容，包括威猛無比的正義使者與考驗技巧的全新變形狂飆競速、讓人欲罷不能的「死亡詛咒」競爭模式，以及三件恐怖電影 T 恤獎品等等……

新載具：正義使者
隆重介紹正義使者這輛終極復仇工具。它採用火箭推動技術，並在前方裝配了機槍（還有升級加裝飛彈的空間），這輛令人望而生懼的正義使者將讓那些想搶您鋒頭的惡徒立即受到制裁懲罰。正義使者是洛聖都街頭秩序的維護者，只在軍火大亨獨家販售。

在全新變形狂飆競速「怒燒煉獄」中，感受正義使者強大無比的動力吧。駕駛輕極從周圍恐怖的景色中呼嘯而過，然後變形成為野獸，躍過陷入火海的荒野，接著乘坐正義使者飛奔在大街小巷。而所有的變形狂飆競速都將於 10 月 30 日前推出雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值的優惠。

全新競爭模式：「死亡詛咒」
洛聖都出現了想要抓交替的猛鬼！您可能就是下個替死鬼。就在萬聖節時分，「死亡詛咒」競爭模式會賜死一位倒楣的玩家：時限一到，他們就要等著收屍了。他們唯一的希望就是把噩耗傳給其他人，如要這樣做，唯一的方式就是盡快把其他人送進墓穴。最後存活者即可獲勝。即日起到 11 月 6 日止，暢玩「死亡詛咒」可得兩倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

如果嫌錢賺得不夠多，即日起至 11 月 6 日前，「走私大暴走」的販賣任務也將提供雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。至於那些冒著生命危險進行危險任務的忠心副手，他們也可得到雙倍 GTA 遊戲幣薪資的獎勵。

歡慶 GTA 線上模式四週年，登入獎勵、折扣以及更多
為慶祝南聖安地列斯這四年來的風風雨雨，只要在 11 月 6 日前登入 GTA 線上模式的玩家，都可以獲得我們為各位準備的贈禮。這段期間來玩遊戲，我們就會送上 40 萬元 GTA 遊戲幣獎勵，而這筆獎金將於 11 月 6 日到 13 日期間匯入玩家的花園銀行帳戶。

至於喜歡利用萬聖節變裝在街上遊蕩的玩家們，除了廣受歡迎的萬聖節面具與臉部彩繪將重回洛聖都，並推出七五折優惠外，科學怪人、鬧鬼靈車還有惡魔般的 LCC 聖者之行也全部回歸並享七五折優惠。除了這些充滿「搞鬼」氛圍濃厚的折扣，我們還將贈送所有登入遊戲的玩家三件遊戲經典恐怖電影 T 恤：「啦啦隊屠殺 3」T 恤、「好麥塢僵屍」T 恤以及「暗中一刀」T 恤。

其他 GTA 線上模式四週年的慶祝活動，還包括本週末特定商品的瘋狂大特賣：從機庫、摩托幫會所、地堡與載具倉庫等房地產，到特定超跑、機車（如正太郎，記得要玩「死亡尾流」才能解鎖這輛機車！）、特殊載具與武裝載具等，通通會在 10 月 30 日前推出折扣。

房地產

所有機庫：七折優惠
所有地堡：七折優惠
所有摩托幫會所：七折優惠
所有載具倉庫：七折優惠
特殊載具和武裝載具

武裝坦帕（兩種價格）：七折優惠
半履戰車（兩種價格）：七折優惠
跳台魔寶（兩種價格）：七折優惠
尖錐魅影（兩種價格）：七折優惠
滅世暴徒 2000（兩種價格）：七折優惠
車輛、機車和飛行載具

威皮隨行者：七折優惠
海角拉斯頓：七折優惠
佩嘉西經典煉獄魔 ：七折優惠
佩嘉西漩渦：七折優惠
長崎正太郎：七折優惠
絕緻旋風復古拼裝：七折優惠
歐斯洛摧花辣手：七折優惠
女妖 900R 升級：七折優惠
V-65 莫洛托克（兩種價格）：七折優惠

高級版火箭狂雷

等31號第二輪減價活動

應該係

另外，請密切留意 GTA 線上模式，將在今年稍後推出包括新武裝載具、傳奇車業清單更新、透過花園銀行法拍網站購買的新房地產等更多項目。

前面塞緊車 一野轟埋去

飛彈好勁 追蹤能力拍得住滅世暴徒2000

街場始終都係靠暴君先生存到

暴君 率眾妖害人

下次更新又去番星期二

買左蝙蝠車 係咪無必要買坦帕

兩部都冇買嘅必要

坦帕做下任用可以
但依加街場周街飛彈
打街場就可以慳返一筆

買左蝙蝠車先知咁撚廢 又貴

咁儲錢買暴君算

暴君 屌打必買。出入市區好撚快

有閒錢 先買 蝙蝠車，買左唔會後悔
坦帕/apc 實用

新機已出
海風
原價:1,130,500
批發:850,000

坦帕垃圾，零用途。

其實講有用嘅真係得暴君，叛亂份子
骷髏馬我都好耐冇用過
做搶劫用半履狂射

半履可以打劫

可以，得暴君同apc唔用得

有d吸引

/z 10

可以
做搶貨車任開架半履狂射清場

萬聖節降臨洛聖都，這不僅表示大鬧社區的時候到了，還有超多優惠得「要命」的「流血」大放送等著您。

11 月 6 日前，除了全新競爭模式「死亡詛咒」外，還會有特別的萬聖節遊玩清單，提供全新的「怒燒煉獄」變形狂飆競速、「天使對魔鬼」和「嗜血殺人狂」，兩者均提供雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。而且只在 10 月 31 日今天還推出限時獎勵，遊玩以下任一模式均可享雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值，讓您成為競爭對手最大的夢魘：

天使對魔鬼
嗜血殺人狂
野獸大戰殺人狂
來陪我玩
變形狂飆：怒燒煉獄
另外，本次還將推出萬聖節回歸遊戲內容全面七五折大優惠，包括科學怪人、鬧鬼靈車和惡魔般的 LCC 聖者之行，以及死亡公爵，優惠時間自即日起至 11 月 6 日止。

現已推出：西部海風

躲開食屍鬼和狂熱的萬聖節變裝客的同時，也可以風格獨具；不論您想要翩然登陸沙漠跑道，或在您的私人遊艇旁來場水花四濺的降落，西部海風商務艙飛機在任何場合和地點都能應付得宜。而且，如果您賺得多、花得起，想再配備一把機關槍和一個炸彈艙的話，別擔心，飛機上還有很多空間。現在您可以在必達交通購買西部海風。

本週獎勵

如果您對恐怖血腥不是那麼熱衷，11 月 6 日以前還有其他各式各樣的 GTA 線上模式獎勵等著您。除了暢玩「走私大暴走」的販賣任務可得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值，以及擔任保鏢和副手可得雙倍 GTA 遊戲幣薪資的獎勵均持續進行外，您也可以換條跑道，遊玩「囤積居奇」競爭模式，賺取雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值，嚐嚐另一種高人一等的滋味。

再次提醒您，只要在 11 月 6 日前登入，即可獲得 40 萬元 GTA 遊戲幣的獎勵，而這筆獎金將於 11 月 13 日以前匯入您的花園銀行帳戶。

平常兜售商品、奪取旗幟或從事常見的不法活動，賺的總是辛苦錢；現在以下商品全面七五折優惠，是您犒賞自己的好時機：

西部雀鷹（噴射機）
長崎水陸烈焰（特殊載具）：包含立即購買與批發價
機庫飛行載具工坊
培羅 GP1（超跑）
古羅帝經典獵豹（經典跑車）
HVY 叛亂份子（越野車）：包含立即購買與批發價
蘭帕達提公牛（船隻）
所有近戰武器
加碼競速與時間挑戰賽時間表

即日起至 11 月 6 日止，參加本週的加碼競速與時間挑戰賽可獲得高額獎勵。

加碼特殊載具競速：「空中飛車」（限定使用滅世暴徒 2000）
時間挑戰賽：「天文台」
透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速。贏得前三名的玩家可贏得 GTA 遊戲幣獎勵，且所有參賽玩家不論排名均可獲得三倍聲望值。在遊戲內的地圖上設定前往「時間挑戰賽」標定地點的導航點，並進入紫色光圈即可參賽。打破標準時間紀錄，即可獲得高額的 GTA 遊戲幣與聲望值。

點解係戰局啲人成日無啦啦一次過走曬

你斷線？

我仲留到係戰局

入貨出貨一流

無喇無喇 刷唔到

想問下 你地個地堡會唔會儲滿先出貨？

Solo咪唔會
多人實滿貨先出:

一條bar用哂出一次算，同fd淨係玩搶劫，其他野全部solo做最有效率

哩個量賺幾多？

我淨買supply 75000
75000可以生產到147000貨
x1.5就廿萬到啦

sor應該係140000

升哂技術？

一定

好似賺好少

滿哂bar 先出 , solo 已經搵左8千萬

公開單人戰局？

係啦。如果唔係 等乞米

點出呀四架車
你話兩架大貨櫃就話啫

預設係mtu場，同人玩先轉返

都係隔住出車做，又可以掛下機輕鬆賺錢
你做任攞原料如果攞15000真係仲嘥時間，有啲又難做除非淨做偷坦克車
同埋做緊任唔識生產

點解啲人成日有專屬優惠但我一次都未試過

滿貨單人出？

Ceo點賺錢最快

做人副手掛機

咁自己做ceo呢

有車倉玩賣車

明天優惠LAST DAY 要買快手

尾關卡直升機work??

YES

今日有冇咩新野

其實有冇技考？
有d人咁易出到，我次次搞好耐都唔出現

你主線有冇做過飛行學校

主線即係單機？
唔記得，做過易d?

係呀，我冇玩主線，不過我如果果日要玩太平洋嘅會去online果個飛行學校先，入一入出返黎就得，做幾多次都得，但每次閂咗game就要做過

新機已出
P-45諾科塔
批發:1,995,000
原價:2,653,350

今個星期減埋啲垃圾野乜都唔使買

GTA 線上模式：P-45 諾科塔戰鬥機，外加新推出的「空中纏鬥」模式、優惠折扣以及更多

全新載具：P-45 諾科塔
P-45 諾科塔將使您重現昔日空戰的輝煌歲月。在這架魅力依舊的戰鬥機上，您不會找到觸控式螢幕或 A.I. 人工智慧，是讓那些小屁孩了解什麼叫「英雄不死，寶刀未老」的時候了。P-45 諾科塔現正於軍火大亨獨家銷售，立即前往購買吧。

全新模式：空中纏鬥
您閃耀登場的時刻來臨了。光輝的榮耀正等待著您。擋在您跟勝利之間的，是在另一端駕駛艙裡的那個肉腳對手。在一系列的一對一空中纏鬥中，將您的對手通通送上西天，為您的隊伍累積分數，就能讓您與隊友贏得勝利榮耀。另外，不用費心留意背後了：要是後方有敵人，您早已經死了。即日起至 11 月 13 日，遊玩「空中纏鬥」模式，就能贏得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。
折扣優惠大放送
本週，朝代 8 網站為有創意的商業大亨推出好康優惠，讓您在拓展事業的道路上省更多；此外，還有其他一系列的折扣優惠，讓您氣派十足地壓制競爭對手。即日起至 11 月 13 日，下列品項均可享七五折優惠：
朝代 8 網站
辦公室翻修：七五折優惠
辦公室車庫翻修：七五折優惠
辦公室載具改裝鋪翻修：七五折優惠
武裝國度
護甲：七五折優惠
彈藥：七五折優惠
載具及改裝精省優惠
佩嘉西鬥牛：七五折優惠（經典跑車）
沙丘 FAV：七五折優惠（武裝載具：包含「立即購買」與批發價）
塗裝：七五折優惠（全系列載具）
防彈輪胎：七五折優惠
載具護具：七五折優惠（陸地及飛行載具）
另外，如果您想讓墨攻刺青或熱情刺青店裡那些醉醺醺的刺青師，在您身上刺個新圖案，「走私大暴走」全系列刺青現在也有七五折優惠！
加碼競速與時間挑戰賽時程表
11 月 7 日至 13 日
加碼特技競速：「好麥塢山下坡」（限定使用機車）
時間挑戰賽：「大洋高速公路」
透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速。贏得前三名的玩家可贏得 GTA 遊戲幣獎勵，且所有參賽玩家不論排名均可獲得三倍聲望值。在遊戲內的地圖上設定前往「時間挑戰賽」標定地點的導航點，並進入紫色光圈即可參賽。打破標準時間紀錄，即可獲得高額的 GTA 遊戲幣與聲望值。

辦公室翻修：七五折優惠
等左好耐，可以買重生點了

呢架野冇乜用

一入online世界好似去撚左伊拉克咁，一岀個門口啲飛機大炮炸到你on99

咁先好玩
btw長期被動模式

出街一係渣暴君一係apc一係insurgent
想渣跑車就要被動

被動長開啦，除非好想打交姐

根本唔係打交

係鬥錢多
狂開雷達匿蹤殺人

啲人靠呢啲推高kd真係on9
渣戰機開幽靈組織黎殺唔係面對緊佢嘅人係咪好威

見到GTA減價買左黎玩
以前細過有玩過下, 但唔係好熟點玩
希望可以係到識到巴打一齊玩

依加買鯊魚卡送42.5萬
快入手
(買就ON9)

42萬

想問ios係咪有個app for gta v online?!

好似冇啲咁嘅野

IFruit?
日本 美國app store 先有

11月11日光棍節車聚
正常版車聚:

我地班人真正的車聚:

今日係咪出埋架跑車

新車已出
旋風 龍捲風
1,890,000

新車唔好買
無渦輪無波箱
加速好慢

塗裝得果幾絛線，咩資格賣1.8m

加速好快喎果架，電車黎嘅

佢個條bar啲數冇乜用，實際渣下先知

最快電車
轉彎好屎

呢個真，轉彎真係好屎

有冇人試過要再入啟動碼？
打左入去話唔正確

無
啟動碼？

現已推出：旋風龍捲風
在過去，認為電動車只是給老弱婦孺和環保人士用的交通工具這種想法，一點問題也沒有。然而，這一切都將成為歷史；旋風龍捲風已然降臨，要以風馳電掣的速度顛覆你的看法。快駕著這輛引領電動時代潮流的車，以迅雷不及掩耳的速度拋開對手：現已於傳奇車業推出。
雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值獎勵（11 月 14 至 20 日）
把握長達一週的雙倍獎勵活動，加把勁累積 GTA 遊戲幣與聲望值。快加入「載具戰爭」證明自己的生存實力，然後換個裝備進入變形狂飆競速爭取雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值。或是在自由模式中擔任保鏢或副手，協助 CEO 運送貨物，趁著雙倍 GTA 遊戲幣薪資活動大賺外快。
本週折扣優惠
不論您是個兜風騎士，還是比較喜歡開著民用直升機遨遊天際，本週的折扣優惠都能滿足任何人的小小願望。即日起至 11 月 20 日期間，下列內容均享七五折優惠：
狂野飆客
摩托幫會所客製化項目
摩托幫製造廠升級
軍火走私
防空拖車（包含立即購買與批發價）
「軍火走私」系列刺青
走私大暴走
輕極（包含立即購買與批發價）
飛行載具武器
武裝國度
突擊步槍
狙擊槍
軍火大亨
水陸鐵尼高（包含立即購買與批發價）
武裝禮車
加碼競速與時間挑戰賽時程表
裝上競速裝備，加入本週排定的加碼競速及時間挑戰賽吧。活動將於 11 月 20 日截止：
加碼特技競速：「斑馬飆道」（限定使用跑車）
時間挑戰賽：「戈多山」
透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速。贏得前三名的玩家可贏得 GTA 遊戲幣獎勵，且所有參賽玩家不論排名均可獲得三倍聲望值。在遊戲內的地圖上設定前往「時間挑戰賽」標定地點的導航點，並進入紫色光圈即可參賽。打破標準時間紀錄，即可獲得高額的 GTA 遊戲幣與聲望值。

TGA官方公佈了2017年The Game Awards的全部獎項提名名單

Best Ongoing Game

-Warframe
-Rainbow Six: Siege
-Overwatch
-Grand Theft Auto Online
-Destiny 2
-PlayerUnknown's Battlegrounds

GTA

呢輪先玩online
仆街咁難賺錢既 打左成個禮拜都係得三廿萬 做咩都唔夠咁

課金的時候到了

打搶劫任啦

買20萬屋開搶劫任

新手啱啱玩
一頭霧水。。。

最少一開頭八九秒，佢哋食緊你塵

先玩聯絡人任務練下技術升下級
夠20-30萬就買一間高級公寓開打劫

買巨牙鯊魚卡即送70萬GTA$$

要係聽日買新直昇機的人機會黎啦

請問巴打們除左打劫之外, 仲有咩方法快啲賺錢?

ceo運車最輕鬆

新機已出
FH-1獵殺者
原價:4,123,000
批發:3,100,000

已買
呢個dlc已完

仲有天煞
Btw 架直升機好快

GTA 線上模式現正推出：獵殺者攻擊直升機、16 種最新變形狂飆競速以及更多

FH-1 獵殺者現已隆重登場

將 FH-1 獵殺者歸類為「攻擊直升機」或許有失嚴謹，因為這架直升機的特性堪稱自成一格。其配備的獨特火箭炮就足以殲滅敵方的一整支部隊，甚至不需要勞煩您的夥伴去手動操作武器塔。聽見了嗎？那些飛機在空中爆炸的聲音和追蹤飛彈於空中呼嘯的聲音。敵人將會感謝您讓他們在臨死之前大開眼界。歡迎立即前往軍火大亨，將 FH-1 獵殺者納為己有。

全新變形狂飆競速及雙倍獎勵活動

GTA 線上模式這次一口氣推出了 16 種最新的變形狂飆競速，讓那些願意為了追求榮耀而賭上性命的熱血玩家們，享受更多的驚險刺激樂趣。即日起至 11 月 27 日期間，只要挑戰任何一項變形狂飆競速，即可獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵；所以，快來挑戰特技管道，趁機海撈一筆吧！
若要參加任何一項新的競速遊戲，只要按一下下方連結，在 Social Club 中收藏這些競速遊戲，方便下次啟動 GTA 線上模式時暢玩。在遊戲內，於載入畫面中點按特定按鈕，或是按一下地圖上任一個特定的變形狂飆競速系列賽圖示，即可直接加入內含這些最新變形狂飆競速的系列賽：
生死極限 | 雅典衛城再現 | 十字路口 | 水庫控管 | 致命下墜 | 碼頭趣 | 馳騁球道 | 暈頭轉向 | 獨行俠 | 長途跋涉 | 管管相連到天邊 | 穿越蛇道 | 震撼著陸 | 壅塞時刻 | 溝渠競飆（四） | 龍捲風

解鎖賈克．克蘭利白色車手服：11 月 21 日至 27 日
無論您如何看待賈克．克蘭利的政治主張，我們都不得不同意，如果沒有這位政治人物的加持，南聖安地列斯的飛車特技活動將會是另一番景象。現在就穿上這款白色賈克．克蘭利車手服來紀念這段歷史——即日起至 11 月 27 日期間，只要登入 GTA 線上模式，就能免費解鎖這款遊戲內服裝。

多種車款折扣優惠
為期一週的車款及載具升級折扣優惠活動現正推出中，快來把握這項難得的機會，強化您競速車隊的陣容，或滿足您對強大馬力的無限渴望吧。另外也別忘了，本週的黑色星期五特賣會將會推出超驚喜折扣優惠，請密切注意最新消息！

培羅泰勒斯（超跑）：七五折優惠
浪子疾速 GT（跑車）：七五折優惠
引擎升級項目：七五折優惠
操控性升級項目：七五折優惠
煞車：七五折優惠
變速箱：七五折優惠
渦輪：七五折優惠
懸吊系統：七五折優惠
擾流板：七五折優惠

加碼競速與時間挑戰賽時程表
準備好加入本週的加碼競速及時間挑戰賽，享受狠踩油門的快感吧！活動自即日起至 11 月 27 日：
加碼特殊載具競速：「鄉巴佬」（限定使用火箭狂雷）
時間挑戰賽：「天南地北」
透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可加入加碼競速。贏得前三名的玩家可贏得 GTA 遊戲幣獎勵，且所有參賽玩家不論排名均可獲得三倍聲望值。若要參加時間挑戰賽，可在遊戲內的地圖上設定前往「時間挑戰賽」標定地點的導航點，並進入紫色光圈即可參賽。打破標準時間紀錄，即可獲得高額的 GTA 遊戲幣與聲望值。

lazer一早有就唔鬼計佢，又冇加新野

架hunter啲塗裝嫌佢太多重複款

話時話Belly係咪已經退左休
好耐無再出新改裝款

RS淨係一味谷D所謂嘅新載具
但其實功能上完全一樣
例如戰機基本上得1,2款有用
仲出咁多垃圾
哩個水人課金策略仲可以行幾耐

啲人大把錢唔使課，出新野當買玩具
講真呢隻驚有用嘅野黎黎去去得過幾樣，唔使用好多錢

唔bug錢無得玩

Ckba

中東班課金佬無錢個陣

GTA連800萬420$咋

之前玩過單機版解左八成任
琴日Black Friday 搶左部ps4 slim 12月中加入巴打們打online

上星期先水尻我比個 專屬半價既 黃金樂梭，今日兩折
好彩冇買

同場仲有rm10 2m, 狂燄1.6m

今日有更新咩

更新冇，但有優惠，原來有講

啱，買埋狂焰先

有新聞啦 英文版

勁耐冇玩

GTA 線上模式黑色星期五週末特賣活動（11 月 24 至 27 日）

趕快揮別沉浸在蔓越莓醬和番薯泥中的日子，一起與我們慶祝全國第二大浪費資源的假期：黑色星期五吧！南聖安地列斯最優質的零售商即將展開盛大活動，提供各種各樣的優惠折扣，從機庫和地堡到水瓶號遊艇和特定的特殊載具等，應有盡有。這些優惠折扣將從 11 月 24 日開始，至 27 日結束，千萬不要錯過！

機庫
桑庫多堡壘機庫 A2：四折優惠
桑庫多堡壘機庫 3499：四五折優惠
機庫工坊：半價優惠

地堡
塞諾拉大沙漠油田地堡：半價優惠
塞諾拉大沙漠地堡：半價優惠
煙樹路地堡：半價優惠
湯姆森廢車場地堡：半價優惠
農舍地堡：半價優惠

摩托幫製造廠
摩托幫安毒製造廠：四折優惠
摩托幫古柯鹼製造廠：四折優惠

房地產
花園銀行大樓辦公室：半價優惠
達尼爾兄弟倉庫：半價優惠
水瓶號遊艇：二五折優惠

載具
邦布須卡：半價優惠（包含「立即購買」與批發價）
狂燄：半價優惠（包含「立即購買」與批發價）
跳台魔寶：半價優惠（包含「立即購買」與批發價）
滅世暴徒 2000：半價優惠（包含「立即購買」與批發價）
火箭狂雷：半價優惠（包含「立即購買」與批發價）
樂梭豪華版：二五折優惠
機動作戰中心車頭：半價優惠

金飛機250萬
可以充大頭鬼

所有優惠今日LAST DAY
要買就快

假野

渣出街負責比人擊落

無得被動

最憎啲人渣架金飛機係到飛嚟飛去
heat seeking missile ready

留名等今日出天煞

新機已出
P-996 天煞
6,500,000

可以好似九頭蛇咁CALL出黎

無野可以改 得顏色可換

今次DLC所有野已經出哂

期待下一次大更新

BTW好多野有折

買軍地機庫好撚過

用400萬買軍事基地機庫
門口大把天煞執啦
仲有剩250萬可以買埋九頭蛇添

天煞由day one開始已經飛車入去軍事基地執啦
650萬，我買架遊艇哂命好過啦

最重要係 硬淨好多

btw, 新新地果兩架跑車減價，仲終於等到車庫減價啦

CEO車庫減未，冇位擺跑車

就係講ceo 車庫

想請 ceo office 是咪阿迪斯最好， 想換

新買減定係起二樓三樓都減
1樓20個位爆哂冇位放我堆超跑

正呀，買埋呢樣野真係爆機

二三樓有

嘩屌即買
ceo車庫多多都唔夠用

呢度有冇巴打會打下太平洋

玩完搶劫冇玩
啱啱再入game 發現跟不上潮流了

軍火大特價

除左暴君之外

正常
打劫只係搵錢
GTA係要你洗錢

GTA 線上模式現已推出 P-996 天煞和新製作器工具，外加兩週的雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵與優惠折扣

種種情景宛如昨天，歷歷在目：偷走精緻華美的超跑，開上高速公路一路向北，全速奔上泥土斜坡並在桑庫多堡壘後方護欄上方 60 公尺處空翻，躲避小型武器的炮火，目的是為了偷走一架天煞……通常為了應付麻煩，還得再裝上一顆 120 公釐的砲彈。

如果您一直在找比較合法的方式來獲取 P-996 天煞，納入您機庫中的載具收藏行列，或是想要帕格薩斯生活管理服務公司運送給您，軍火大亨網站現已推出這款傳奇的噴射戰鬥機。

變形狂飆競速製作器及全新道具現已推出

準備迎接由玩家社群打造的各種新賽事，飆破極限、衝破障礙吧！我們已將大量的全新道具及檢查點新增至競速製作器工具，而您可以藉此打造出您專屬的變形狂飆競速。請密切鎖定 Social Club，了解才華洋溢、天賦異稟的 GTA 線上模式製作器社群，又是如何運用大型充氣閘門、全新巨型空中管道和各種最近才可在變形狂飆競速製作器中使用的載具（如佩嘉西暴君），在製作器模式中打造出哪些全新差事。

連續兩週推出雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值獎勵（11 月 28 日到 12 月 11 日）
如果上週的黑色星期五特賣讓您荷包大失血，那麼我們有好消息要告訴您。從今天開始到 12 月 11 日止，GTA 線上模式將推出大量的雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值活動：

變形狂飆競速：所有 Rockstar 製作的變形狂飆競速雙倍獎勵時間都將延長，快把握機會保住您陸海空三地的霸主地位。

特殊載具任務：從逃亡救援到軍火禁令不等，針對所有透過辦公室筆記型電腦開始的特殊載具任務，保鏢事務所均將推出雙倍獎勵，協助您度過各種艱困時刻。

摩托幫合約任務：前往您的摩托幫會所，承接張貼在會議室牆上任何一個有道德疑慮的任務，均可獲取額外獎勵。問題少問點，獎勵多賺點。

載具戰爭：跳傘進入滿是武裝坦帕與半履戰車的戰場並不適合閒雜人等，但命運女神更青睞有勇氣的人。

囤積居奇：最多 4 支隊伍可同時參加這場瘋狂的空中爭霸戰，玩家要一路射殺、搜刮以奪取勝利，讓落敗的對手痛哭失聲。

槍槍精準：把亂槍打鳥的戰術擺一邊去吧。保留珍貴子彈並逐一打敗對手，才能獲得勝利，沿途記得撿拾額外的彈藥。

步步為營：拾取包裹，並且抵達對手的結束區來為您的隊伍累積分數。我們是否也提到了戰場上有槍和手榴彈？因為那裡真會有槍和手榴彈。

我要回家：難以抓住的跑路者，需要在進攻方隊友的協助之下，要想辦法穿越重重火線到達結束區，而防守的敵方則要想盡辦法，殘忍地阻攔、撞擊，阻止跑路者們衝過。

保鏢與副手薪資：為組織效力可獲雙倍 GTA 遊戲幣薪資，讓您以兩倍速度提升自己的企業地位。

此外，在 12 月 11 日之前，軍火走私研究及生產的速度會加快 25%，讓您在南聖安地列斯推出更多產品，趁機大賺一票。

目前的優惠折扣
無論您是騎著自行車還是在會議室做生意，GTA 線上模式都有多種優惠折扣供您選擇。即日起至 12 月 11 日止，以下內容均推出七五折優惠：

朝代 8 商務仲介網
辦公室
辦公室車庫（包含風格升級）

花園銀行法拍網
地堡
機庫
摩托幫會所

軍火大亨
機動作戰中心車頭
APC（「立刻購買」價格和「批發價」）
武裝坦帕（「立刻購買」價格和「批發價」）
HVY 夜鯊
半履戰車（「立刻購買」價格和「批發價」）
沙丘 FAV（「立刻購買」價格和「批發價」）
卡林鐵尼高（「立刻購買」價格和「批發價」）
防空拖車（「立刻購買」價格和「批發價」）
兀鷹攻擊直升機

加碼競速與時間挑戰賽時程表
參與即將來臨的加碼競速與時間挑戰賽，把握大好的機會：
11 月 28 日到 12 月 4 日
加碼特技競速：「溝渠競飆（二）」（限定使用美式肌肉車）
時間挑戰賽：桑庫多堡壘
12 月 5 日到 12 月 11 日
加碼特技競速：「碼頭競速」（僅限使用超跑）
時間挑戰賽：排水溝
透過遊戲內手機中的快速加入應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速。贏得前三名的玩家可贏得 GTA 遊戲幣獎勵，且所有參賽玩家不論排名均可獲得三倍聲望值。在遊戲內的地圖上設定前往時間挑戰賽標定地點的導航點，並進入紫色光圈即可參加時間挑戰賽。打破標準時間紀錄，即可獲得高額的 GTA 遊戲幣與聲望值。

岩岩開始玩 佢叫我去服裝店買衫 入到去禁完制就bug左唔出list比我揀衫，搞到做唔到任務，試過再開game都一樣，點解決

正正常常咁搵錢，搵十日先買到一樣野
認真無心機了

依加有冇新任好玩

等12月有更新掛

圖？

新手玩online又冇人帶，成日俾高lv打死

今晚po

搶劫任等勁耐都唔齊人，一齊人我開場就有人quit

街場係咁

如果唔打劫 咩方法刷錢最快 街場好撚難攪 已有骷髏馬

同埋有錢應該買機庫 地堡 流動作戰中心 ceo邊樣先 google 完都好撚亂

ceo

單人就一定ceo 賣車加地堡生產&出貨
開單人公開搞掂

買嘢係：ceo + 車倉 > 地堡 >>>>>> 作戰中心 >>> 機庫

機庫同摩托幫會所有錢冇地方駛先買
我買左都係拎嚟擺飛機同電單車

會所我淨係買咗最平果間黎call暴君用

我唔拎嚟泊電單車free返啲位唔係點買新跑車
同埋而家會所任務double錢
有啲任務單人可以做又唔洗要公開戰局, 好抵做

摩托幫CALL車功能簡直係為暴君而設

有無巴打衣家一齊玩打劫

SOCIAL CLUB正常番

唔駛等到2018

好似玩避人咁

係時候推一推 po

11號先有更新

係喎 thx 巴打

下星期應該出XMAS 活動

想問下
我本身有機庫,尋日買左FH1 獵殺者
但係我冇得CALL佢黎用
要次次入機庫拎?

利申:機庫係基地入面既A2

呢啲都算，街場做任成日有人搞事

係平時call車個位有欄係call飛機

技工果到完全唔見有得CALL機庫
得我兩間屋同個會所
而帕格薩斯都係唔見
只係可以CALL我架叛亂份子

唔係打電話，長撳手制個interactive menu入面

又打雪球大戰

霧霾送貨送落海

吊車炒電線桿

CEO偷車 變地獄難度

想問下 宜家買左地堡 買完先知要online先生產到
之後係咪買ceo 車庫好d 定係買兀鷹先
做任務call唔call到兀鷹嫁?

兀鷹先啦
做任call到，做緊ceo嗰陣仲可以免費call架出嚟

仲有摩托幫派人做行車長CALL都係免費
不過無炮

好 唔該

Ps4新手想問挑緊車果陣有冇得關左個語音系統佢

聽聽吓歌啲死叉仔起到係咁大叫i got this我屌你老母

公開場就TOUCHPAD AV聊天SET 朋友先聽到
差事入面好似唔得 不過你可以用PS4個PARTY功能隔走所有對話聲

GTA 12月12日更新

一個身家過億的科技行業富豪、一個理想主義的情報探員、一個有社交障礙的陰謀論提倡者和一台神經質的超級電腦，在迫於無奈的情況下一起聯手合作令聖安地列斯免遭毀滅。在這個全新的線上模式冒險之旅，由於來路不明的敵人可能帶來的災難性威脅，您和您的犯罪伙伴需要挺身而出解開這個謎。當中的威脅遍布四處，從繁忙的洛聖都市到海上，從海上到奇力耶德山的山中，一切威脅都需由您來消滅。

「末日搶劫」將於 12 月 12 日在 Grand Theft Auto 線上模式推出。

Thanks

咁即係會有新打劫任？
定又係運貨

九成啦

應該唔係 再出都無人買

岩岩係fb先見d鬼佬屌 逃獄都有一半人過唔撚到 仲出新打劫把撚

打手？

有無咁多人卡呀
不過逃獄真係有少少難 正常咁打

唔撚係呀逃獄一半過唔到
又可以坐kuruma入去救人，飛機就咁同戰士兜圈就得
玩得屎咪認啦

正常就難啲姐
不過唔知邊個發現可以整架kuruma入去就易好多

應該係新打劫任啦
再係運貨真係可以無視

街場連飛機都未搶到 有次啲癲佬自己炸咗架機，有次我渣到架機去機場泊埋入去，然後有人走場

咁多位巴絲借位一用
PS4主機遊戲相關二手買賣TG谷, 平時都可以吹下水

講真
打劫比可以兩個人玩既話應該易過4個 太多雷撚

全福銀行

想問online 統計資料個死亡次數係唔係創新角都係累積架 殺得一兩個人 死左成過百次

累積

有冇得重計？ 要開新用戶玩？

玩街場等人又耐，啲人又伏
我開咗十幾次逃獄都未完到任
玩黎真係曬時間

逃獄正常
因為要少少合作先得

繼承ps3 online save個功能係咪已經冇左 近排先買左ps4 有冇可能send信去rockstar 拎翻個save

已經閂左個繼承

3月已經無左

明天有更新

今日LAST DAY 特價APC 暴君
要買就快

認真？

對唔住

機動作戰中心車頭
APC
武裝坦帕
HVY 夜鯊
半履戰車
沙丘 FAV
卡林鐵尼高
防空拖車
兀鷹攻擊直升機

依D先特價

手殘腦殘 唔好意思

有一刻相信係真

聽日幾點更新

平時更新都係五點左右
有時六點

wfc啲kill death

未出update

屌你老母,等咗好耐

so fucking cheap

要買飛天車
早知唔撚買ruiner2000,冇撚用嘅

其實我最想買嘅係警車同埋警察制服, 十萬蚊一套都ok

新打劫可以比錢SKIP
軌道炮恰新手
有錢人萬歲

又要買地方先可以玩

正 聖誕回歸先

軌道砲點用？

痴撚線 之前地堡機庫完全唔關事

五十萬手動
七十五萬自動
775$港紙 玩16下手動

警衛室係咪廢架？
廢既我唔浪費錢買

下 買完都仲要比錢射=_=

補彈

新打劫有分前置同準備
前置要係公開場玩，可以比錢SKIP
準備就唔洗

五萬蚊打一飛算低, 500000?不了

呢隻驚不嬲都係逐下計錢
唔俾錢補彈邊有嘢你射

吓仲以為支砲50萬，原來射已經要50萬
戇撚鳩

痴撚線

750000 auto射, 係咪代表以後運貨都一定唔安全?

大陸班有錢掛狗，射幾多飛都得

睇咗片，好似50分鐘先可以射一下

不過貴係應該，支砲好撚屈

但skip個價錢唔平

一個大陸外掛狗就搞掂你
浪費500000

ps4冇下話

Bug錢黨

影響唔到人,話知佢外掛變錢

GTA 線上模式：「末日搶劫」現已推出

面對生死存亡之際，您只能仰賴史上最瘋狂罪犯來拯救世界、重振洛聖都犯罪世界的聲威！危機環伺，強敵正伺機而動、勢不可擋……然而報酬不僅優渥到令人垂涎欲滴，還能讓您每分每秒都感受到腎上腺素激升的快感。立即組織您的隊伍，展開線上模式有史以來最大規模、含括 3 個驚心動魄階段的冒險之旅──「末日搶劫」現已於 GTA 線上模式隆重登場。

末日來臨
億萬富翁埃文．赫茲和他的「寵物」神經網路克利夫發現證據顯示，邪惡勢力正在策劃一場可怕的行動，企圖毀滅我們所知的一切生活。不知為何，萊斯特．克瑞斯特扛下重任，要負責組織一支既致命又瘋狂的精銳隊伍，不計一切代價也要打敗他們。您出手的時候到了。除了好運，您還需要足夠火力與縝密的團隊合作，才能正面迎擊這個威脅，而埃文掌握最新實驗的致命空中戰略裝備也將助您一臂之力。

怪胎搖身變專家
號召您的組織或摩托幫，準備進行全新型態的戰役吧！首先，您幫會的一位成員必須擁有先前推出、藏在南聖安地列斯地下的任一座 IAA 設施，您才能使用新的進階策劃室，規劃執行與完成各項任務的所有步驟。這次的行動會與以往有些不同：2 到 4 名玩家組成的團隊現在可以攜手完成每一項任務。

場面更加浩大危險，且複雜度更勝以往

「末日搶劫」故事包含三個階段的大規模搶劫任務，每一階段都有殘酷的自由模式前置任務、戰術準備作業及實驗性武器與載具，而且每階段都以精彩絕倫的最終階段任務作結，而豐厚的報酬更能讓您與所有成員大賺一筆。在部分任務中，您可能須與其他幫會在自由模式爭奪資源，而摩托幫首領甚至可招募其他幫會成員，將隊員人數擴增至最多 8 人，協助您達成任務目標。

全新功能與裝備
既然拯救世界末日的重任落在您身上，您當然得擁有最尖端的科技。無論是泵動式霰彈槍、特製卡賓步槍、射手步槍、重型左輪手槍、犢牛式步槍或劣質手槍，只要送到機動作戰中心或復仇者的武器工坊中，就能進行 Mk II 武器升級改裝。
末日搶劫還提供了終極防禦武器：無論是配備未來科技的強悍短劍坦克，還是眾所期盼的瘋狂巨象個人噴射飛行器，這些裝備絕對能讓您輕鬆擊敗一支小型部隊

說起小型部隊，購買設施後，您可以選擇組織隨時聽命於您的狙殺小組，或是一座能將所有討厭的土地燒個精光的軌道砲。雖然軌道炮的武裝與彈藥裝填速度較慢，但只要佈署得宜，便能發揮超強破壞力，例如用於攻擊群聚在地圖上同一區域的敵人，與其說它是最終王牌武器，倒不如說是冷血復仇的毀滅性武器

復仇者

身為野心勃勃的罪犯，您和您的隊友扛下重任，要阻止攸關人類存亡的威脅，不過您一定得擁有最合適的載具。那麼，不須費心操控、可垂直起飛、全副武裝的飛行堡壘/空中實驗性武器實驗室、一不小心就會濫殺無辜的死亡機器，聽起來怎麼樣呢？這些都還不足以用來描述復仇者。您不僅可以將復仇者停放在設施內，還可以為它增建載具工坊和武器工坊，加上全套凶猛無比的武器升級，然後從空中讓敵人見識什麼叫前所未見的恐怖浩劫。

「犯罪首腦」挑戰重出江湖和更多內容

「末日搶劫」之中也有一系列全新的殘酷挑戰在等待您，不過只要您實力夠堅強，可成功完成挑戰，就絕對會獲得驚人的金錢回報。針對想追求更高榮譽的玩家，全部三項最終階段任務都設定了精英挑戰目標；至於完美主義的玩家們，我們針對搶劫任務全部三個階段再度推出犯罪首腦挑戰，只要組成 2 人、3 人或 4 人一組就可暢玩，爭奪全新的成就與獎盃。

全新載具、武器改裝和更多精彩內容
更精彩的還在後頭！一整隊的全新載具，包括強力的武裝載具和速度超快的跑車，正等著您發掘：

噴射飛行器（軍火大亨）
德路克索（軍火大亨）
施特龍貝格（軍火大亨）
鎮暴載具（軍火大亨）
黑神（軍火大亨）
勃拉吉（軍火大亨）
阿庫拉（軍火大亨）
短劍（軍火大亨）
沃拉托（軍火大亨）
彗星狩獵（傳奇車業）
歐斯洛放逐者（傳奇車業）
旋風雷電（傳奇車業）
絕品 SC1（傳奇車業）
威皮力雅塔（南聖安地列斯超級汽車）
絕緻優勝美地（南聖安地列斯超級汽車）

「末日搶劫」更提供全套新服飾及個人化選項，而且廣播電台中還有驚喜，陪伴您展開拯救世界的航程。所有精彩內容現已在 GTA 線上模式開放遊玩！更多內容即將推出，敬請期待。

有新打劫任？

飛天潛水車做搶劫任係咪唔用得

想玩新打劫任
有冇人carry?
Tg dahyunbb812

噴射飛行器（軍火大亨） 風箏
德路克索（軍火大亨） 飛天車(必買)
施特龍貝格（軍火大亨） 潛水車
鎮暴載具（軍火大亨） 水炮車
黑神（軍火大亨）大型炮台
勃拉吉（軍火大亨）有朋友先好買
阿庫拉（軍火大亨）防炮直昇機(必買)
短劍（軍火大亨）多人版坦克
沃拉托（軍火大亨）垃圾中的垃圾

新基地買邊個好？？

總之點都唔好買最貴嗰個, 揸車上去成日炒車

但開新搶劫任就最近

唔好買最貴個位
前置會出事

次次開親任務都炒車炒落水塘

痴撚線啲新打劫任
成堆敵人又唔俾人著重甲
最後個收入又唔係好多
打完成個第一行動都屌鬼
仲未計公開戰局先做到就前置任務

我諗我解哂批發價就應該過返去太平洋

解哂3個末日 最後一個會有bug要轉英文先玩到
超多敵人又高傷 hacking又煩
打左成粒鐘先贏
解完每人齊齊拎42.5K

LAST個任幾多錢

新任務啲準備任要死幾次先過到....
解鎖哂就去番太平洋算...

第一行動650000
打到仆街先得咁多

第一個打劫任咪等於以前逃獄
你都要打到太平洋個關先多錢啦
免費消星先係重點

點樣免費消星？
唔係好明

萊斯特的「移除通緝等級」功能在完成末日搶劫後會變成免費。

最貴都係一千蚊

幾百蚊散紙都不如

一千蚊當係碎銀豪俾佢啦
買個地堡呀新車呀都以百萬計

平時買嘢都講緊百萬計
幾舊水我當跌碎錢算數啦

犯罪組織新手包 (中英韓文版)
310$

100 萬元 GTA 遊戲幣獎勵

房地產：
- 花園銀行西部辦公室
- 佩立托森林軍火走私地堡
- 塞諾拉沙漠偽鈔製造廠
- 大叢林摩托幫會所 B2
- 聖都街 1561 號公寓
- 天龍小道 1337 號十個停車位的車庫

載具：
- 沙丘 FAV
- 麥霸子穿梭者
- 溫德莎埃努斯
- 奧北全路線尊者
- 風情經典
- 披治 R
- 佩嘉西漩渦
- 肯特利 S
- 西部斬屍者
- 女妖

武器、服裝與刺青：
- 精簡榴彈發射器
- 射手步槍
- 精簡型步槍
- 特技競速與進出口大亨套裝、摩托幫刺青

310買垃圾

98蚊買咗5億黑金

新尋寶任

跟著有三個位去
1.

2.

3.

寶物

爆頭50次有GTA $$$ 同 RD2有得用依支槍

要爆真人還是ai

BOTH

點買?

人講你就信，你當我係單眼佬咩
賣過期春藥，我地唔做㗎
洗黑金嘅就過主啦

有LINK

利申:唔鼓勵課金
等大BUG仲好

GTA 線上模式節慶驚喜：倒數計時每日好禮大放送

GTA 線上模式每日好禮：12 月 15 日至 18 日

在這禮物滿天飛的送禮季節，我們也將提供一系列特別的武器和服飾，讓您能在即將來臨的特別假期中，酷勁有型地大開殺戒。節慶驚喜將於 12 月 19 日（下週二）推出，在倒數計時階段，玩家只要在以下日期登入 GTA 線上模式，即可獲得以下精彩好禮：

12 月 15 日（週五）：Rockstar 黑色淡出標誌 T 恤和全護甲
12 月 16 日（週六）：軍火大亨黑色連帽外衣和 25 個黏彈
12 月 17 日（週日）：Rockstar 白色淡出標誌 T 恤和全零食
12 月 18 日（週一）：活潑風格紋睡衣、活潑風格紋絲絨外套以及全彈藥

此外，不妨善用擔任副手或保鏢可獲得雙倍 GTA 遊戲幣薪資，以及持續推出的武裝國度大特價等活動，幫助您游刃有餘地遊玩「末日搶劫」。

犯罪組織新手包現已推出

對於初來乍到洛聖都，正想著手建立「事業」的玩家來說，犯罪組織新手包可讓 Grand Theft Auto 線上模式的新玩家們，以最快的方式開始打造犯罪帝國。這款超值新手包，可讓您獲得 GTA 線上模式中最刺激有趣、廣受歡迎的眾多遊戲更新項目。您可以在花園銀行西部辦公室開始事業投資、在佩立托森林地堡研究強大的武器技術，或駕駛多款精選載具和武器在街頭拉風狂飆，還有更多精彩內容。

取得雙動式左輪手槍

謠傳消逝在邊境的失落古物，即將再現，寶藏等待著那些無懼的勇者來尋找。請密切注意您的 iFruit，收取含有第一手線索的遊戲內特別電子郵件，然後依照線索在 GTA 線上模式中解鎖雙動式左輪手槍。

一旦您獲得免費的雙動式左輪手槍，只要完成自由模式中的爆頭挑戰便可獲得 25 萬元 GTA 遊戲幣獎勵，並且可在將來於 PlayStation 4 與 Xbox One 版的 Red Dead Redemption 2 解鎖這款手槍，一展威風。

同求

CD-ROM??

爆頭50次果個有冇限槍
正話坐骷髏馬射差佬射咗勁耐都未得

新手有咩要注意

一定要用奪寶個支金色左輪

攞到了，thx

果廿幾萬夠你買咩

高級公寓開打劫

好開始嚟

新出野洗哂啲錢，廿萬夠我油返架復仇者

架復仇者勁到，同fd一齊玩渣果架野真係無敵

根本就屈機
見人就殺升下KD ratio

12月19日出貨吊車炒粉

新手一問，啲嘢點攞?
係唔係自動出現係衣櫃?

一上線就有

衫唔係衣櫃，要親自去服裝店先有
零食嗰啲就自動

要去服裝店買
但免費

united liberty paper又出現

閂燈打NPC

救濕鳩硬碟：40mins

有支裝左熱能感應嘅sinper會易啲

巴哈金槍攻略

全部20個初始地點影片:

新車已出
絕品 經典衛士
650,000
跑車

Ceo 辦公室有聖誕樹

今日除咗新車有冇野減價

btw聽講以前用life invader有得買野一次九折，但依家個網話維護中係咪即係冇咗

GTA Online買野著數優惠

Legendary Motorsport (貴車網)

九折

Elitas Travel (飛機網)

九折

Warstock Cache & Carry (買軍用戰機/坦克網)

都係九折

用法:Stalk Lifeinvader入面3個pages (需要登入social club)

THIS??
仲入到 不過SOCIALCLUB LOGIN左先

19/12送咩野?

入到去佢話維護中
我有social club
我再試下先

線上模式卡左係90%既

今日好多人bug野
Bug到死ser
聽日應該正常番

stalk 哂，個discount係咪要用返原價買完先會再refund

全身得返40蚊

有無巴打可以教下新版本點搵到直升機
兜左勁耐都搵唔到

太平洋尾關

2017 節慶驚喜、絕品經典衛士和「佔地為王」競爭模式現已於 GTA 線上模式推出

您會所地板上的烈蛋酒漬散發出陣陣惡臭，好麥塢大道上滿是醉態蹣跚的聖誕老人，這一切跡象都指出一件事：2017 節慶驚喜活動降臨洛聖都和布雷恩郡了！威索新聞的氣象員早已預報，這個週末將會非常寒冷。過去您最愛的所有項目，都將再次於南聖安地列斯的各大商店重新上架。您可以戴著最愛的小精靈面具，一邊在街上大步橫行、一邊用煙火發射器點燃夜空，用火紅煙花點綴仙境般的冬日美景；您也可以套上愉快薑餅曲棍球面具，造訪您最愛的全年無休超市；或是穿上既深具節慶氣息又不免有點詭異的麋鹿緊身連身裝，以從頭到腳的裝扮展現您的過節精神。此外，也請密切注意即將於聖誕前夕起推出的免費解鎖項目，包括新的妖怪坎卜斯面具等精彩好禮。畢竟在這個城市裡，只有頑皮淘氣的壞傢伙才能獲得滿滿一襪子的禮物！

現已推出：絕品經典衛士

還記得轎跑車不但可合法上路，而且即使去參加高性能拉力賽車，也不會有人皺一下眉頭的時光嗎？那時候還沒有電動車窗和衛星廣播，只有您、車子和漫漫長路。務實、輕盈但速度飛快的絕品經典衛士，就是您夢寐以求的破銅爛鐵。這款跑車現已隆重上市，將帶您重溫往日的光輝歲月，讓您爽得不要不要的。南聖安地列斯超級汽車獨家銷售，歡迎立即前往購買。

「佔地為王」模式隆重登場

土地是最珍貴的資產，絕不能讓任何痴心妄想的侵略者攻擊並佔領您的地盤。「佔地為王」是 GTA 線上模式最新登場的模式，玩家要攻佔並堅守自己在地圖上奪取到的據點，擊退如禿鷹般虎視眈眈的其他隊伍。別忘了，飛行武裝機車的能耐是很重要，但可別玩過了頭：地盤越大的隊伍，獲得分數的速度就越快，率先達到目標分數的隊伍即可拿下該回合的勝利。想當個名副其實的地頭蛇，現在正是時候。即日起到 1 月 8 日止，加入「佔地為王」爭奪地盤還可享雙倍 GTA 遊戲幣和聲望值。

假期特惠折扣

也許氣象預報說會下雪，但這不代表您就無處可花錢。好在，我們將推出一系列商業房地產和載具特惠活動，讓您花小錢賺更多、殺更爽。

房地產
阿卡迪斯商業中心：七折優惠
桑庫多堡壘機庫 3499：七折優惠

高檔載具
遊艇：七折優惠（所有型號）
佩嘉西桑托勞：七折優惠

突擊載具
卡林骷髏馬（附裝甲）：七折優惠（包含立即購買與批發價）
長崎兀鷹直升機：七折優惠
HVY 叛亂份子：七折優惠（包含立即購買與批發價）

太耐無用過
我都唔記得了

惠康聖誕大特賣

有無人太平洋同我一樣開唔到第三關 ?

我都係 點解決？

我有幾個fd都係咁 係咪焗你買設施做末日搶劫

轉主機英文就玩到

試下玩前係online mode 入一入飛行學校先

push

ps4有無代練

淘寶好似有
不過有比r*封鎖風險

代bug會唔會直接D？

GTA 線上模式：全新貝飛特戰士、瑞雪降臨以及即將推出的節慶好禮

在這個事事講求妥協的世界，貝飛特戰士所傳達的訊息非常清楚：不管律師怎麼說，您不是非得要和解不可。洗鍊俐落的美感與四驅越野車強大馬力的完美搭配，成就了這款多功能經典跑車，長途跋涉變成小事一樁，有了它，您就能輕鬆遊走於都市和鄉間，享受魚與熊掌兼得的生活。歡迎立即前往南聖安地列斯超級汽車購買。

瑞雪降臨南聖安地列斯

今早您望向辦公室窗外時，一定會發現景色跟以往大不相同。肆虐了一整夜的雪暴和寒風，為南聖安地列斯蓋上了厚厚一層白雪，專家們更預測之後好幾天都將維持這樣的景象。只要按左方向鍵或鍵盤上的「G」鍵，即可拾起雪球、朝著毫無戒心的當地人用力丟去，體驗純正的佳節氣氛。也別忘了拍下您在雪中的惡搞時刻，並參加 #FESTIVESURPRISE2017 Snapmatic 比賽！投稿時間為即日起至 1 月 1 日止。

免費汽車及節慶期間更多好禮

管您今年是頑皮搗蛋還是很乖巧聽話，GTA 線上模式都為所有玩家準備了豐富好禮。請密切注意這一波豐富的節慶好禮，包括今天的 5 款免費噴射飛行器塗裝、歡慶聖誕夜禮物，以及聖誕節當天 12 月 25 日（週一）登入即可免費擁有的亞班尼荷米斯肌肉車（以及更多！）。

所有節慶活動的詳情請參閱此處，並請追蹤關注 Rockstar 的 Twitter、Instagram 和 Facebook，確實掌握各項精彩好禮和內容。佳節愉快！

唔知咩事 我PC GTA明明有層20萬樓同過咗12 lv，但係到而家仲未開到打劫任，凈係可以去人哋場到做

我就pc邊緣人未做過打劫任
(pc好難唔做邊緣人)
兩隻角色都15 lv，一個住中階住宅
一個住高階住宅，每日開個單人賽車
係終點線前等時間過
其實，除咗不斷殺人，已經感受唔到隻game有咩嘢玩

ONLINE係多人遊戲
自然係多人先好玩

但你開到打劫任未先????我而家啱晒條件都仲未收到電話 係咪中咗bugs.....

隱型直升機真係好勁

我啲朋友冇人玩
有嘅都唔係pc，偏偏我就只得pc
public session 你懂的

地圖上仲有冇L標記
正常第一次係去萊斯特屋企
再等第二個電話，會叫你去佢間工場

去完工場，返自己屋企，途中應該會收到其他活動嘅電話。返到屋企，會自動去咗策劃室，左上角會有相關說明。

至於末日搶劫，係萊斯特屋企旁邊有個H標記。去到會收到佢叫你買基地嘅電話。

已經無L啦，等到而家佢仲未call我，見過一次喺佢屋企

ESC --> 統計資料 --> 內容
睇下12 lv 前嘅嘢係唔係全部解晒鎖

要全部解鎖先開到㗎？

12lv以內嘅，我除咗箱子空投同帕格薩斯以外都開晒

要轉簡體/英文語言

文字都關事？！

我屌，一轉英文即刻收到call

咁神奇 我繁中無呢個問題
應該係你係舊版中咗bug

PC應該更新咗啦(?

你係更新之後先出事定係之前
因為我係你講完我先去試，可能已經patch咗呢個bug
但若果你係之前已經中咗，就未必patch到

咁多位聖誕節快樂

出街HAPPY之餘記得今日下午開始有免費車拎

我唔知幾時岀patch，記得係呢幾日先買咗樓

如果係咁，即係可能倒返轉頭
patch先係導致中bug嘅元兇
因為我間屋係patch之前買

今次架車要點樣拎

好似一開gta就有

佢計咩時區？SA Car個網站仲係賣緊$500,000
如果我冇估錯，應該係SA Car個網站個價錢變$0。因為有啲玩家車庫滿咗，未必有位即時擺多部車。

睇錯價錢，535k先啱

新車已出
亞班尼 荷米斯
今日免費

免費地圖炮

我再入過驚睇下

部免費車買完錢照扣

我求先都仲見到佢係535k
可能收完個通知要再等一陣

佢寫免費先免費喎

一定要等佢價錢牌轉咗先好買呀

轉撚咗都扣錢
屌你老母rockstar

我PC版，價錢依舊無變

價錢顯示變咗免費
但買唔到，自動跳去警告畫面

本身53萬都無
完全唔驚會扣多左

咁你買唔買到
定係同我一樣係彈警告

架車唔好買
好多外國玩家係FB屌緊R*

呢個故事教訓大家
聲稱「免費」嘅嘢一定信唔過
Only the JOKE IS FREE

轉番中文試下

一樣
都係警告、然後購買失敗

走出街等一陣就有免費喇

買咗
免費一次

咩平台
PS4/PC

PS4

今次呢個bug應該只係發生係PC玩家

我pc買到

買完之後全副身家無晒

咁即係扣咗你錢囉

pc表示扣撚左 會唔會有得比番錢我

要開support ticket，總之係買唔到定係買完唔見錢都要開
將來有咩跟進都係靠個ticket ID
佢個community forum不斷有人出post，但佢客服冇理過

有YouTuber直播時口口聲聲話冇扣佢錢
仲check埋銀行交易紀錄
但心水清嘅，一睇佢右上角個銀碼，已經見證佢唔見咗錢

由此可見，啲咩交易紀錄都係廢嘅
隻game可以直接修改你啲錢，連紀錄都唔會有

單機玩開係咪唔應該買會所
洗左30萬買點知招唔到人同我打任
利申新手

其實單機真係不如玩MOD
啲會所、地堡嗰啲全部都係用嚟玩多人任務
反而你offline玩MOD想要咩大屋遊輪都有

我都係成日自閉玩任務乍（利伸：咩基地ceo摩托幫都買暈）

做ceo會唔會好D?
起碼可以招下唔識既人打

我又唔想玩mod

做任務好啲⋯
尋日ceo攞攞下貨一支導彈射埋黎。
批貨沒曬都算、仲比條痴線追著黎打（殺）。
死幾次都係佢射程範圍

啱吖
之前同fd 攞貨俾架轟炸機追住，又有人係地面打我哋
入撚咗Michael Bay 片場咁款

落雪問題定點？
架免費車跣到仆街

落雪影響都幾大

我渣果啲越野車（叛亂份子同新果架勃拉吉）都跣到仆街

肌肉車本身跣
落雪更加跣

落雪揸咩車都會比平時更跣
落brake請預多一倍距離

albany hermes個bug fix返好未？
聖誕都過了

尋晚免費買到喇喎

PS4冇呢個bug
我係指PC

新車已出
傲弗拉 獨裁者
1,955,000

抓地力爆分

推薦買

呢排手緊唔買新跑車住

玩到200lv都係得架防彈車

大耐冇玩 有冇人carry

個save冇左

ONLINE SAVE點會無

試下綁定SOCIAL CLUB 睇下有無

個時ps3用左日本psn玩
結果ps4個時係用緊香港psn
所以重玩緊

話說軍火庫有無咩要注意？因為就夠錢，應該都係攻最平嗰個

近公路/機場較佳

前置任會比較輕鬆

傲弗拉獨裁者現已推出

如果您這一生的願望，就是希望在好麥塢大道上遊車河的時候，能感受到眾人欽羨的目光，那麼傲弗拉的工程師有三個字想告訴您，那三個字就是：獨裁者。這款把環保放一邊，專為追求飆速而打造的超跑，絕對能讓您在呼嘯闖過紅燈、「停止」路標和穿越馬路的行人時，讓眾人訝異地轉頭探看。歡迎立即前往傳奇車業購買傲弗拉獨裁者。

「團體嗜血殺人狂」競爭模式
好玩到叫人焦躁不安的經典競爭模式「嗜血殺人狂」再度回歸，這次不但有瘋狂復仇……您也不再是單打獨鬥。隆重介紹「團體嗜血殺人狂」！兩個隊伍將在這個充滿折磨的競爭模式中彼此對決，連滾帶爬用盡全力生存，只求活得比對手更久。配備霰彈槍的「殺人狂」隊伍要在一片漆黑中，追殺那些除了熱像視鏡和手電筒外手無寸鐵的「獵殺對象」。但可別太得意忘形，因為每過一分鐘，隊伍的角色就會對調，直到其中一隊被殲滅為止。即日起到 1 月 8 日止，進行「團體嗜血殺人狂」還可享雙倍 GTA 遊戲幣和聲望值。

機場，老崔嗰個都得？見最平嗰paleto應該近老崔嗰個

見有更新 ps store有gta online
但我本身有玩開 洗唔洗再買個三百幾蚊pack?!

好少玩 想玩番

有冇人可以互add
低lv人士

me

ME

留tg

有冇人仲有PS3同PS3既GTAV可以幫下手轉移角色

官方停左轉移 有都冇用

點解可以咁多錢

又話有車送 岩岩online無既

星期一on先有

Scuderia Cameron Glickenhaus SCG 003

軍火庫你哋覺得邊個最好？

世衛傳將沉迷電玩 gaming disorder 列入精神病

疑患 gaming disorder 同事分享

沉迷四個轆不能自拔的同事甲表示：「打 GTA 會好易中招！打咗 Winning 咁多年，打到累都會自然關機；打 GTA 真係癲咗，打到凌晨 4 點都唔收手，完全無視時間」

同事甲

好似載具無以前抽到咁多頂級

你運齊哂淨出頂級咪必出返你運走咗果架

依家直頭會同車唔同牌

以前就係齊車就係你講個隻

咁大獲

唔係喎，我日日淨係運x80,佢都只會再出x80

咁可能我唔齊車？
但明明聖誕前我都係淨係偷到頂級同出頂級

有冇人PS4玩下做下任互ADD
好少人玩

PS4版有冇得買COIN

有

點先齊車，要幾多個車庫，我新手

Rockstar Games就12月25日，PC版的免費Albany Hermes事件作出補償
凡於當日登入過遊戲的PC版玩家，全數獲得GTA$535,000補償

32架係齊，偷多咗就會reset，佢得32種車
個倉係擺到40架所以滿倉唔代表齊車

只可以擁有一個車倉，偷32架先再開始賣就易計啲

I see
問多句 姐係同款要出左佢等佢繼續儲第一set?

yes

thanks

我指代刷個D

自己刷啦

用完之後GTA唔洗再課金

堅work?
最怕成日果啲clickbait

堅work
不過買唔到設施果d 例如 復仇者 機動作戰中心
最多淨係可以無限買車 同刷地產
改車都可以唔使錢 但改武器或者翻新設施都係做唔到
要真金白銀

我淨即係只限個人載具果啲啦咁
聽日試下先不過好似幾複雜

太好玩了

複雜就唔複雜
試多一兩次你就會發現佢條片入面好多流程都唔係必要
同埋可以唔使有辦公室都得
總之有間屋有得比你用電腦上網就做到

我由十萬開始刷 刷左幾粒鐘就有千零萬

咁咪可以狂買正義使者黎賣

可以
但正義使者唔係最多錢

飛天車最貴 可以3百萬賣

刷完即刻爆機

錢多多都唔夠洗

買哂所有野4億都未必夠

屋都得的
放456
之後正常個陣換返平屋 賺差額

賣車要30分鐘先可以賣一架?咁刷房地產多錢D WO

當一架車賣300幾十萬

BUG樓?

散銀黎 順便BUG埋

屌揾唔到棵仙人掌

迷幻仙人掌具體位置圖文介紹

樓係順手姐
車我都bug左3X架，再順手買左幾架之前想買嘅車

已經無聊到塞爆所有車庫
一陣改爆埋暴君
方便襯衫

當年發明單機入ONLINE BUG個一位就係想無限買野唔扣錢

但係失敗左，只係買樓有差額可以搵下

刷房地產BUG只係意外發現

溫馨提示：online又落雪啦

唉

賣車賣到比r* block 到一日只賣一架

塞哂飛天車同暴君

我順手bug埋堆新嘅直升機同埋架飛行噴射器

不過我買短劍同黑神就save唔到，由佢

要出一出機庫 再入返 再轉配件等黃圈

我試過渣咗出去入返黎，再換衫，都係冇

點解你地會bug到 我玩擠上青天架機一爆就出去開youtube ，點知去完新戰局都係用唔到手機

唔好開youtube
要開spotify

要夠快，就算fail咗都可以再試過

你地係準備撞就禁home制、一撞先禁、定係見到你自殺了先禁home出去入spotify?

尋日晒左半日係到搞都刷唔到

手快就得 一定要快

撞 即出 即開 即暫停

謝啦 一陣返去試

ps4內置個媒體播放器都好快 不過要下載左先

同埋條片下面有寫賣車3條守則 留意返

試多次save埋黑神同短劍，搞埋機庫同塞埋淨返啲位

得左啦巴打唔該晒你提我用spotify 刷左50架夠我過下半世 多謝晒你地

賣車果到除左每日最多賣8架同隔30mins洗唔洗幫佢轉自訂車牌先賣

唔洗, 因為D車同飛機係「買」返嚟而唔係複製出嚟

今年最後一次落雪

今次可以用依個bug bug足一年

1月1晚仲有冇

仲用到？
毒撚無野做 等陣返去bug

新年快樂

咁耐都唔fix睇黎就出gta6

今年先出RD2

起碼19/20年先出GTA6

到時都出PS5

每次更新買齊野都要6000-7000萬
2億都未必用到下年

R*放緊假

Fix左未

而家返緊屋企，希望未fix

仲未fix呀

點解買左新屋同ceo車庫save唔到
同埋帕格薩斯果d飛機係咪都買唔到?

想問下點先save到

房地產唔得
帕格薩斯都唔得

改改佢就得，油顏色之類

唔該兩位巴打
希望今晚可以最後衝刺

帕帕格試下買左之後 揸佢入機庫 再試試換位save

唔該巴打

新車已出
薩維斯特拉 經典跑車
990,000
有武器
可入MOC改裝

GTA 線上模式 2018 年最新登場：愛尼仕薩維斯特拉、外加全新獎勵

愛尼仕薩維斯特拉現已推出 愛尼仕薩維斯特拉將大型美式跑車特有的超強馬力與存在感，全數濃縮到最潮的流行設計中。除了加裝一些強力改裝升級配件，也可以將這款經典跑車開進復仇者或機動作戰中心的載具工坊，再裝備高速前端機關槍。 愛尼仕薩維斯特拉現已能在傳奇車業購買。

R*隻server 好似鳩鳩地
成日都儲存失敗

係 好慢

太多人bug車炸ser

咁耐都唔fix賣大包

PS4 30LV求帶搶劫任 啲外國人好雷

似要1.43先fix到

我賣車賣到出毎日上限
仲未俾我再賣

係咁無法存取角色1 角色2又無事 我係咪奶左野

GTA5、犯罪組織新手包巨牙鯊卡同捆 (中英韓文版)
HK$860.00

860$咋，幾抵

留意賣車規則

我買左新手包
bug錢都要成本

留個psn啦 我都做緊

FIX左啦

買完個三層樓車庫先黎fix,,重未塞滿佢呀

我本身都係得3間屋，同一層CEO車庫，所以冇位擺bug車
我都係bug完第一次然後賣一兩架，再用自己錢買多3間屋+買齊3層CEO車庫
因為個bug買唔到房地產，頂多樓replace樓賺差價

仆街我拎黎bug果個人仔存取唔到

好抵

終於都fix咗，不過已經冇意思，應該夠玩到gta6

隔兩日賣一架，陰d陰d咁賣都夠過埋下半世

咪係
係頭幾日先係一日賣一架free返啲車位

加上本身都冇野想再買，依家只係補返哂啲超跑同換下最貴裝修之類，啲閒錢都冇咩地方用

拎改車咁囉
賣一架飛天車都夠我整四架超跑
一架超跑我預50萬去改車，順手bug嗰啲超跑都未整

已經改哂，依家發覺其實佢game都唔係好多款跑車，同埋有好多跑車渣起手真係幾廢

超跑我嚟嚟去去都係揸嗰兩三部
其他買返嚟擺

依家鐘意新果架sc1,幾好渣

今晚就改
順手賣多架車free返個位

依咪fix左

雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵進行中
如果您的新年新願望，是用手電筒狠狠痛擊手持霰彈槍的喪心病狂小丑，還能因此賺進大筆鈔票的話，恭喜您，這樣的大好機會來了。即日起到 1 月 8 日止，只要參加最近推出的競爭模式「團體嗜血殺人狂」，就可獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。此外，直到 1 月 8 日前，參加「佔地為王」模式將對手辛苦得來的地盤搶奪過來的同時，也還可以獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵。

特定載具超值優惠
新年當然就是要買新車，不然呢？即日起到 1 月 8 日，我們針對空戰、高速逃亡和武裝地上支援等各種用途的多款載具，推出令人心動的折扣特惠，協助您輕鬆解決任何搶劫任務中的敵人：

機動作戰中心車頭：半價優惠
旋風龍捲風（超跑）：七折優惠
古羅帝幻象（超跑）：七折優惠
歐斯洛熾烈（武裝載具）：七五折優惠
FH-1 獵殺者：七五折優惠（直升機：包含立即購買與批發價）
P-45 諾科塔：七五折優惠（飛機：包含立即購買與批發價）
HVY APC：七五折優惠（武裝載具：包含立即購買與批發價）

點解無啦啦送50萬黎

我個50幾萬拎完，熄game開翻又冇左

個bug係咪已經fix左

未

已經搵唔到第2粒仙人掌

LOAD SAVE

較左個ser等佢load好耐

試下改mtu

獨裁者仲好揸過x80

唔見左出售 個制

x80其實嘛嘛

瓦格納超跑第一
獨裁者跑車第一 極速秒殺超跑

吓獨裁者唔係超跑黎架咩

講好揸嘅其實唔會有x80份
啲XA21 呀 T20呀仲好

屌 賣唔到飛天車了

我冇野喎，你賣得太快下話

賣完車盡情揮霍

直情無左出售個選擇

飛機我順手bug埋

R*雲端連接失敗就無，等一陣save左就有得賣返

原來可以bug埋

係

緊係可以啦，既然車庫可以咁bug
咁類似嘅機庫都係一樣可以照板煮碗

仲有設施同摩托幫會所

bug啲飛機已經賣哂，再bug返堆先，強烈要求加機庫位

bug左堆飛機未賣

R*隻濕鳩server整好未
係咁連唔到線

以為我問題
原來係個server

特登
個BUG仲未FIX

班友都廢

公開場一連到線儲存到就個個狗衝賣車

本谷日常

想問下玩過末日任賣得最高果部係咪蝙蝠車？
點解我部飛天車賣出去得百幾萬

係 因為解左批發價
你可以用第二個人仔買

bug緊果陣隻game crash左

個bug fix左未？

今次應該真係fix左，單機角色迷幻咁上線上唔洗十秒就會話戰局錯誤，兩次都係咁

巴打件衫點整

服裝店整
加幫會logo

即係要幫會logo係supreme先得？
如果我入完幫會有supreme logo再退
件衫個logo仲喺唔喺到？

出咩logo係跟你set左邊個幫會係active

可以入好多個幫會架？

5個

新車已出
維塞里斯
875,000

「末日搶劫」中萊斯特．克瑞斯特的桌布

您是否想像自己是運籌帷幄的幕後首腦？一邊設法取得高科技搶劫任務裝備，一邊關注影響深遠又幾近歇斯底里的最新瘋狂陰謀論的同時，您是否會趁機一看再看《機械泡泡糖公主》的重播嗎？那麼，快點啟動您的 Eunux 作業系統，換上以多重宇宙為靈感的新桌布，讓騎著神秘雷電怪獸的萊斯特．克瑞斯特及他的頭號戰友，成為您電腦的背景畫面吧。

這款萊斯特．克瑞斯特的精美桌布圖案現已開放下載，您可以用在「末日搶劫」中看到的相同圖案，來裝飾您的電腦桌面。4K 螢幕專用版本（另外提供保留萊斯特桌面圖示、資料夾、視窗和任務列的版本），以及智慧型手機、平板電腦、社群媒體封面和虛擬人偶可用的多款版本，現已新增至 Rockstar 下載區的 GTA 5 和 GTA 線上模式遊戲藝術作品。

仲以為LoL出咗新英

想問連帽外衣選擇用帽 但上車後再下車又要再係風格到較 想問係正常嗎？
同埋有冇咩方法搵錢快啲 呢排成日玩差事都賺得好少

蘭帕達提維塞里斯現已推出，還有暢玩萊斯特的聯絡人任務可享雙倍 GTA 遊戲幣和聲望值

我們要在此向熱愛洛聖都和布雷恩郡這片土地的居民致敬，恭喜大家過去一年在濫殺無辜上又有了豐碩的成果。從狂野不羈的「特殊載具巡迴賽」和「變形狂飆競速」，到諸如「軍火走私」和「走私大暴走」等讓組織賺大錢的非法新商機，再到「末日搶劫」中與隊員同心協力拯救世界，外加其他眾多精彩內容，2017 年可說是 GTA 線上模式目前為止最盛大的一年。而 12 月的玩家人數更是創下新高，比以往任何一個月都還要來得多，為這精彩的一年劃下完美的句點。

除了在此向全球熱愛 GTA 線上模式的玩家致上深深的謝意，我們更在接下來幾個星期，準備了更多精彩內容要呈獻給您，包括更多新的遊戲模式，以及更多載具供您收藏與參加競速；而打響第一砲的，就是今日推出的一款飛速狂野載具……

蘭帕達提維塞里斯現已推出

流暢的操控、線條分明的車身，還有那完全不浮誇的樸實設計，都是蘭帕達提維塞里斯之所以如此誘人的特色，這款新車現正於傳奇車業熱賣中。它可不是輛中看不中用的漂亮跑車。那具狂野 V8 引擎發出來的獨特聲浪，應該是洛聖都最甜美銷魂的聲音。您還可以開著這輛迷人致命的經典跑車到機動作戰中心或復仇者的載具工坊，加裝兩挺前向式機槍，將它提升到更高深莫測的新境界。

玩萊斯特的聯絡人任務享雙倍 GTA 遊戲幣和聲望值

儘管萊斯特．克瑞斯特正為了「末日搶劫」瘋狂忙碌地發派工作給眾人，他仍舊會是您最愛的聯絡人：現在玩所有萊斯特的聯絡人任務，都可享雙倍 GTA 遊戲幣和聲望值。即日起到 1 月 15 日這段期間，請留意您的 iFruit 手機，好接聽克瑞斯特先生的來電，把握賺取雙倍酬勞的機會。

陸上和飛行載具相關優惠

睜大眼睛，注意本週推出的陸上和空中折扣優惠！即日起到 1 月 15 日止，購買以下項目均可享七五折：

長崎輕極（飛機）
飛行載具武器
載具護具
大燈及霓虹車燈
側裙
擾流板
懸吊系統
渦輪

鯊魚卡>刷錢BUG>>>>>>太平洋>>>>其他

又出埋啲垃圾車

太平洋識bug先打得快。。。遇着唔識打嘅人就慢到仆街

而 12 月的玩家人數更是創下新高，比以往任何一個月都還要來得多，為這精彩的一年劃下完美的句點。

因為有刷錢BUG

但刷錢bug唔係封了嗎？

送聖誕禮物呀嘛

呢架都唔屌啦
bug左錢都係咁話

太平嘅車唔想要

做 contact mission 時 大麻廠係咪會停止生產？

錢太多，冇地方用，照買

係咪無得bug啦 ？

有錢但冇地方泊車

奪寶行動係唔係完了？

好似係

會keep on going

如果想升快啲 除了每次差事都掛足15分鐘 仲有冇其他方法 （冇朋友玩 所以做唔到雙人競速）

買架復仇者，停係監獄中間，不停出入駕駛倉

新手玩左10日,過哂搶劫想問點樣刷太平洋
求教

新手留名
玩左幾日 22lv
啱啱過左第一個搶劫

玩左十日已經過哂搶劫，真係不得了

唔好笑我啦
依家On99買左個地堡但唔夠錢買部機動作戰中心
有撚排儲

Same here
半價嘅時候心思思想買不過都係冇

巴打 點樣升得咁快

點解玩得咁快 我仲未過到

我都係等街人carry同睇人點過

地堡係咪可以放叛亂份子貨車

入到去
但轉車就消失

任務可以用嗎

普通任務可以，每個任都可以就咁打電話俾兩舊水call
但打劫任除非你架叛亂係經過改裝擺左落自己車庫，否則唔可以用

姐係買完機動作戰中心再買叛亂份子貨車再改裝
應該儲到下世

就咁買機動作戰中心就完？
諗多左啦，另外俾多90萬出嚟買個改裝間格返嚟先可以係機動作戰中心改車

就係因為咁半價先冇買到

重玩gta5，第一次玩online
依家玩左一個星期，朋友教我掛機掛到9x lv了
有無人得聞幫手做搶劫任？想做到開太平洋
朋友唔係成日得閒帶玩，搵唔到街場人幫手做
我tg

點樣掛到9十幾lv

要2條友，開唔記得邊個搶奪任，係個圈到轉黎轉去，我掛左3定4日，加埋30個鐘左右就9x lv

原來有個方便d

其實PS4 版有咩方法刷錢快？
好缺錢買野

大白鯊現金卡

架德路克索係咪可以放普通車庫？
好想買

有無人一齊玩太平洋刷錢

係擺車庫

之前R*大派聖誕禮物冇bug到咩

最近又有個複製車bug

有冇巴打係TAXI個幫會到
原本我都係TAXI入面

on99同幫會個LKT2015 解萊斯特任 解解下無啦啦踢我出幫會

依架新車買得過
快過z-type

唔會無啦啦俾人踢喎，你肯定做左啲柒嘢

柒野咪就係解緊聯絡人任 送緊架貨車返去
條友用我架車係咁撞架貨車 阻住完任
我咪踢佢出車 跟住就踢左我出幫會

係咪佢想推郁架貨車加速咋

on9

好勁，勁抵買

撞下撞下撞到失控咪仲耐 同埋快得幾多

咁又唔係咁講，都叫快左，不過你就算係要踢佢出車都等佢推炒左先踢啦

次次太平洋搶貨van都會幫手直路推車
撞一撞會快啲架

賣左啲車，又改哂已有嘅車，又唔想買遊艇買左
個車轆駛唔駛改
之前超跑我都冇改過

街場招人打搶劫打到火
一係冇人一係玩嘢過唔到

試過逃獄搶飛機

屌架飛機就降落有條仆街自殺 唔同fd玩真心唔打劫算 人又小又多雷撚

街場招人打劫十次有八次都
試過太平洋打劫三缺一，招左個街外人
仆你個街玩場好簡單嘅搶貨van都夠膽卡關

結果我哋三條友完左出去狂殺佢出氣

就黎比人雷到想棄game

個轆好似唔會點影響架車性能

gta玩搶劫街場一係就玩等人一係就玩比人troll
記得有次同下街場人玩人道實驗室搶九頭蛇個任，佢地上到架船完全戇鳩鳩唔知做緊乜咁我咪打哂啲人上去攞埋架野飛走殺哂啲敵機準備飛返黃點嘅時侯佢地終於上到甲板攞到啲p996跟住自己渣到炒機自殺輸咗
嬲到震

岩岩玩人道實驗運送果個
臨尾條友先黎射歪
火都滾

同過人打太平洋，諗住去bug直升機，點知條友屌我唔好喺到troll之餘仲想截住我，同解釋唔撚聽，結果大家攬炒

玩街場預左一定會有人troll架啦
唔通人人係精英咩

有冇人一齊做太平洋

快過超跑

你試下一架起步會燒胎的車換越野胎

包你叫救命

即日起到 1 月 15 日止，購買以下項目均可享七五折：

長崎輕極（飛機）
飛行載具武器
載具護具
大燈及霓虹車燈
側裙
擾流板
懸吊系統
渦輪
咁快last day

古羅帝 GT500 經典跑車及「定額空擊」競爭模式現已推出，另有設施升級優惠

古羅帝 GT500 現已隆重登場

若是不能華麗典雅地登場，光是平安地從甲地抵達乙地有什麼用？算您幸運，古羅帝 GT500 經典跑車是義大利傑出車款中的閃亮典範。它不僅具備時尚魅力，還對您的健康與安全不屑一顧。立即入手古羅帝 GT500，傳奇車業現正獨家銷售中。

全新競爭模式「定額空擊」現已開放

您駕著 P-996 天煞中僥倖殺了幾個人，就自稱為「天空之王」，但您駕駛武裝直升機的技術又是如何呢？您有辦法背著噴射飛行器閃避攻擊嗎？現在「定額空擊」要在大型空戰中考驗您的實力了。此模式最多可有 4 支隊伍，讓 16 位玩家參加，快來瞧瞧您是否真有兩把刷子吧。在洛聖都上空參加各式各樣的戰鬥，殺出一條血路……唯一的方法就是用飛彈及大砲把對手炸成碎片。即日起至 1 月 22 日止，暢玩最新的「定額空擊」就能賺取雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

多種折扣優惠，讓您既時尚又安全

我們知道您急著想拯救世界免於滅亡危機，但現在也該為您的新基地增添一些風采了。花園銀行法拍地產網站推出設施改裝選項的特價活動，當中包括警衛室升級項目，提供槍械及手下，讓您可隨心所欲對敵人發動攻擊。當您不想再紙上談兵，而是想離開地下堡壘來真的，我們也祭出了兩款優惠載具，專門以快狠準的方式打爆競爭對手：

設施風格：七五折優惠
設施圖案：七五折優惠
警衛室：七五折優惠
白金漢狂燄（飛機）：七五折優惠（包含立即購買與批發價）
HVY 夜鯊（武裝載具）：七五折優惠

加碼競速與時間挑戰賽時程表

加入本週的加碼競速及時間挑戰賽，即可賺取額外遊戲幣！時間從即日起到 1 月 22 日止：

加碼特技競速：「急速下墜」（限定使用超跑）
時間挑戰賽：「通瓦谷地」
透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速。贏得前三名的玩家可贏得 GTA 遊戲幣獎勵，且所有參賽玩家不論排名均可獲得三倍聲望值。在遊戲內的地圖上設定前往時間挑戰賽標定地點的導航點，並進入紫色光圈即可參賽。打破標準時間紀錄，即可獲得高額的 GTA 遊戲幣與聲望值。

買架新車玩下先

Load 線上 load都load唔到on9

今次新車一般
可以唔洗買

是但，大把錢見又法拉利

小事啦，大家同幫會有唔夾咪開pic pm傾 唔洗郁d就踢既，呢下over左

我拎左啲錢去玩軌道炮
750000一嘢好抵

有錢真好

設施風格：七五折優惠
設施圖案：七五折優惠
警衛室：七五折優惠
白金漢狂燄（飛機）：七五折優惠（包含立即購買與批發價）
HVY 夜鯊（武裝載具）：七五折優惠

LAST DAY

高價收二手ps4

有意pm

新車有得改機關槍，但乜撚其他件都冇
咁就百六萬on9

新車已出
絕品 反叛者
跑車
1,610,000

可以改的地方很少

武器............

絕品反叛者現已隆重登場，外加 Mk II 武器改裝優惠折扣、GTA 遊戲幣與聲望值獎勵以及更多

現已推出：絕品反叛者

身為全方位的罪犯，您在工作上肯定會講求一定程度的靈活性。您的座駕要能避人耳目，融入高級豪華轎車的行列中，即使出現在紅地毯上，看起來也不會有任何不對勁。當您到法院出庭時，它能讓您顯得正派老實；到博林布魯克監獄接您出獄時，也能展現您的犀利殺氣；而當買賣出亂子時，這輛車則需要足夠的馬力，方便您迅速撤回總部。此外還有更強大的動力、更震懾人心的存在感，以及供您加裝前向式機關槍的充裕空間。歡迎立即前往傳奇車業，將絕品反叛者納為己有。

獲得雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值的大好機會

快來參加可讓 16 名玩家駕駛噴射機、直升機和噴射飛行器，一起瘋狂大亂鬥的最新競爭模式「定額空擊」！暢玩此模式可得雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值的獎勵大放送活動，現已延長至 1 月 29 日。

如果您覺得待在陸地上比較有安全感，現在也有其他方式可讓您贏得雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值，那就是在同一活動期間，暢玩全系列 Rockstar 製作的特技競速及陸上競速。

Mk II 武器升級與改裝優惠折扣

現在就前往機動作戰中心或復仇者的武器工坊，利用各種致命的改裝項目，讓自己在戰場上更加驍勇無敵！即日起至 1 月 29 日，您都可以利用下列優惠來升級武器陣容：

Mk II 武器升級：七折（Mk II 武器升級費用）
Mk II 武器彈匣：七五折
Mk II 武器瞄準鏡：七五折
Mk II 武器槍口：七五折
Mk II 武器塗裝：七五折
此外，軍火大亨也針對兩款重型裝甲載具推出七五折優惠活動，您可以添購一輛貝飛特武裝禮車，舒舒服服地大開殺戒；或是選擇配備超強火力的水陸兩棲 HVY APC（包含「立即購買」與「批發價」），這款坦克的內部空間十分寬敞，足以讓您全家搭乘，共享團圓之樂。

買嚟儲

日日都有新車出
但冇架吸引

上次APC買唔切 今次馬上狗衝先

對跑車已經無興趣了

最快四人車

v12笑而不語

折左十萬次

除左骷髏馬仲有咩車抵買

屌岩岩做ceo運車 要我快過3分鐘到

我用骷髏馬踩行油無撞過都唔夠快

買架超跑 一百萬有找嘅買桑托努

桑托勞個性價比高撚到 唔洗一球有咁嘅表現算係咁

未出heist前嘅DLC車好多都平靚正

4人鐘意渣返架model s多啲

架model s全改完地板油好快成日轉唔切炒

車輪參考:

高級胎 輪胎特性:低速,高速穩定性高 加速尚可 不適合越野 越野容易打滑
越野胎 輪胎特性: 道路上起步時容易空轉 加速普普 越野則相反
運動休旅車胎 輪胎特性: 與越野胎性能差不多 普通道路上抓地力比越野胎較高 加速與越野胎慢一點
跑車胎 輪胎特性: 加速最快 抓地力尚可 過彎較不穩
改裝胎 輪胎特性:抓地力普普 加,極速略增 越野普
低底盤車胎 輪胎特性:抓地力,穩定性高 極速 加速偏低 越野普
肌肉車胎 輪胎特性:加速次於跑車 抓地力尚可 越野普

PSN 又死

比mh對冧左個ser

尋晚gta都叫玩到但好慢

芒亨又對爆3次server
Gta一次都無

直頭入唔到psn

玩唔到芒亨玩返gta
跟住入到去話我沒有朋友
不過如果開任邀又邀到，係lag機問題嚴重啲

真係垃圾黎

新車幾正

保時捷

好好J

起步好快

GTA 線上模式新推出：菲斯特霓虹跑車和「絕殺目標」競爭模式

菲斯特霓虹現已隆重登場

拋開您對電動車的既有概念吧！那些滑稽可笑的環保車跟小朋友轎車，都只是前戲。革命即將來臨：這是您選對邊的好機會。選擇菲斯特霓虹，加足馬力衝向未來！現已於傳奇車業獨家推出。

全新競爭模式：絕殺目標

事實證明，您抱怨個沒完的那些幻想酸民真的存在，他們已經全副武裝、精銳盡出，準備來消滅你。快來加入「絕殺目標」！在這個 GTA 線上模式新推出的遊戲模式中，目標很明顯只有一個：不計一切代價屠殺敵隊的絕殺目標，還有保護自己隊上的目標。目標的生命才是最重要的（目標互相廝殺還可以獲得額外分數），因此強烈建議團隊通力合作、妥善分工。同時也別忘了注意時間！指定目標每分鐘會變換一次，這代表您可能隨時會引來一大票的不速之客。即日起至 2 月 5 日止，暢玩「絕殺目標」即可獲得雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值。

獎勵及折扣優惠

CEO 與軍火走私大亨們有福了！從現在起到 2 月 5 日止，從事特種貨物運送任務可多得 25% GTA 遊戲幣，此外軍火走私研究與生產速度加快 25%，這些福利都能讓您的財富更上一層樓。另外，若您覺得手邊的資源少了些「那個什麼」，不妨利用這些特定地堡和特種貨物倉庫等超值優惠，備妥打拼事業的一切：

地堡優惠折扣

農舍地堡：七五折優惠
湯姆森廢車場地堡：七五折優惠
地堡翻修項目：七五折（風格和擴展項目）
機動作戰中心車頭：七五折優惠

房地產與翻修項目

特種貨物倉庫：七五折優惠
辦公室翻修項目：七五折優惠

載具與裝甲

運兵直升機：六五折優惠
LF-22 星椋：七五折優惠（「立即購買」與批發價）
古羅帝經典獵豹：七五折優惠
載具裝甲：七五折優惠
防彈輪胎：七五折優惠

新車幾正，呢個dlc要買嘅野應該買哂了

新手買了骷髏馬後 之後是不是買辦工室 （平常都是自己一個人玩）

辦公室唔好買
無咩錢又想買俾租都俾到窮

點先可以做搶劫任，新手唔識

舊搶劫要買高級物業, 有10個車位果隻。新搶劫要買設施。

on call join 街場乜都唔使買

仲有無咩刷錢bug用下

地堡優惠折扣

農舍地堡：七五折優惠
湯姆森廢車場地堡：七五折優惠
地堡翻修項目：七五折（風格和擴展項目）
機動作戰中心車頭：七五折優惠

房地產與翻修項目

特種貨物倉庫：七五折優惠
辦公室翻修項目：七五折優惠

載具與裝甲

運兵直升機：六五折優惠
LF-22 星椋：七五折優惠（「立即購買」與批發價）
古羅帝經典獵豹：七五折優惠
載具裝甲：七五折優惠
防彈輪胎：七五折優惠

LAST DAY

未來兩星期，我們將與 Humble Bundle 合作推出 Rockstar Games Humble Bundle，其中包括一系列 Rockstar PC 版遊戲，而我們會將本次銷售所得全數捐贈給雨林聯盟（Rainforest Alliance）。

您只要捐款 1 美元，即可獲得 Grand Theft Auto III、Grand Theft Auto: Vice City 以及 Max Payne。捐款金額高於平均捐款額還可獲得 Bully: Scholarship Edition、Grand Theft Auto: San Andreas、L.A. Noire 以及 Max Payne 2。捐款金額若達 15 美元以上，更可獲得 Max Payne 3（包含所有可下載內容），加上附帶全部可下載內容的 GTA 4 和 L.A. Noire。

若想把握難得機會，支援這個在全球貢獻心力的卓越慈善機構，同時盡情暢玩多種經典 Rockstar PC 版遊戲，請前往 2 月 12 日下午 1 點截止。

雨林聯盟（Rainforest Alliance）是全球性的非營利組織，致力透過農業、林業及旅遊業的創新與務實合作，來面對現今諸多亟待解決的挑戰，包括氣候變遷、社會不平等、偏鄉貧困與生物多樣性消失等問題。如需更多資訊，請造訪 或 Twitter 上的 @RnfrstAlliance。

GTA 線上模式新推出：卡尼斯卡馬喬四驅車、戰鬥週獎勵以及更多

洛聖都與布雷恩郡的好戰分子們注意了，戰鬥週即將開打，快做好準備：無論是為「絕殺目標」全面備戰，參加「載具戰爭」，在漸漸縮小的範圍中獵殺叛亂份子，還是避免自己被「團體嗜血殺人狂」持霰彈槍瘋狂襲擊，只要踴躍參加戰鬥週的活動，您就可獲得雙倍遊戲幣與聲望值。

另外在戰鬥週期間，購買黑神機動彈道飛彈發射器和搭配可升級武器工坊的飛行堡壘復仇者，都可享折扣優惠；同時 Mk II 武器與武裝國度中部分熱銷軍火也有折扣促銷。不只如此，我們還推出了實用耐操的新款越野車，讓您又多一個添購勁車的好理由。

現已推出：卡尼斯卡馬喬

卡尼斯卡馬喬是一款向昔日美式四驅車致敬的復古車款，既如貨車般可靠又如小型戰艦般強韌，卻同時保有空氣動力上的優勢。憑藉它堅若磐石的底盤，與恰如其分的斯巴達硬漢風越野車內裝，卡尼斯卡馬喬能讓您在好友群裡盡享鶴立雞群的尊榮感。現已於南聖安地列斯超級汽車推出。

登入遊戲即可解鎖：遊戲內武裝國度黑色 T 恤

即日起到 2 月 12 日止，只要在戰鬥週期間登入 GTA 線上模式，即可免費解鎖遊戲內武裝國度黑色 T 恤，穿上它捍衛您生活、自由與火拼的權利吧。

獲得雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值獎勵的大好機會

「載具戰爭」：帶著您僅有的一把手槍，然後祈求老天保佑，跳傘降落在「載具戰爭」裡的戰區吧，您得靠著地上的各式重裝武器和武裝載具大殺四方。戰場範圍會隨著您和隊友存活的時間漸漸縮小，最後玩家們必須正面殺個你死我活。反正，記得打開降落傘就好，免得您還沒有開打就摔成肉餅了。

「絕殺目標」：您會成為所有人都想獵殺的頭號目標，但是每分鐘目標都會換人當。您不只要幹掉敵方的目標，還要保護成為目標的隊友，才能夠拿下積分光榮獲勝。

「團體嗜血殺人狂」：您也許可以從恐怖片中學會智取一位殺人狂，但您有辦法應付一整隊的殺人狂嗎？在「團體嗜血殺人狂」裡，有一群拿著霰彈槍的瘋子在尋找獵殺對象，每隔 60 秒，隊伍的角色就會對調，直到其中一隊的玩家全滅為止。

「佔地為王」：兩支隊伍要爭奪三個奪取區域的控制權，這些區域中放有飛天火箭機車與許多火力強大的武裝載具。占領這些區域的時間越久，勝算就越大，但也要留意覬覦您辛苦奪得地盤的不速之客。

載具、武器與 Mk II 武器升級折扣

即日起到 2 月 12 日，做好迎接末日降臨的準備：您需要槍槍致命的準頭，還有把人炸到連他親媽都認不出他的火力。軍火大亨網站針對巨象復仇者等熱銷武器推出超殺折扣，加上所有彈藥通通半價，想提升軍備的話，現在正是時候。

軍火大亨折扣

巨象復仇者：七五折
武裝 HVY 黑神：七五折（包含「立即購買」與「批發價」）
武裝冒險家半履戰車：六折（包含「立即購買」與「批發價」）
武裝馮．伏厄防空拖車：六五折（包含「立即購買」與「批發價」）
武裝絕緻坦帕：六折（包含「立即購買」與「批發價」）

Mk II 武器折扣

Mk II 武器升級：七折（升級為 Mk II 武器的費用）
所有類型 Mk II 彈藥：半價
Mk II 武器彈匣：七五折
Mk II 武器瞄準鏡：七五折
Mk II 武器槍口：七五折
Mk II 武器塗裝：七五折

武裝國度折扣

彈藥：半價
突擊步槍：七折
狙擊槍：七折
近戰武器：七折
護甲：七折
火箭砲：七折
同時，所有飛行載具武器都有七折優惠，您可以在自己的機庫工坊挑些好貨；而針對真心想要有備無患的玩家們，更別錯過警衛室七五折的機會，大幅升級自己的設施，增加可供調度的人力。

幫推

有冇幫會可以收留小弟 新手玩左唔係好耐

新車已出
威皮 赫士勒
625,000

在洛聖都，對犯罪的熱情最沸沸揚揚的時光，就屬一年中的這時候。不管是單身男女、熱戀情侶還是一夫多妻制的人士，都可以大肆慶祝這個歡喜的星期，因為傳奇車業要推出威皮赫士勒了！不只如此，各種備受玩家喜愛的過往情人節商品都推出超棒折扣優惠，更別忘了讓您大賺一筆的眾多好機會，保證能讓您度過暢快淋漓的好時光。

現已推出：威皮赫士勒

若您想開著老式轎車到現代肌肉車旁邊問一句「要去你家還是我家玩啊」，那麼能讓您達成心願的，就只有這輛閃亮新車。

前車輪低懸的側踏板組、高高隆起的水箱護罩、放菸嘴用的菸嘴架，這一切彷彿回到了 1920 年代。但接著您看到全數以碳鋼強化的底盤、渦輪增壓器與防撞桿，似乎又置身於另一個時空去了。

來感受濃濃的愛意與煙硝味吧。即日起到 2 月 19 日止，眾多雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值的活動等您來參加：

「生死相許」：最多可讓四隊情人組合加入這場終極的 GTA 線上模式四重火力交鋒：每對情侶只有一條命，別忘了好好照顧您的伴侶，因為只要另一半倒下，您的死期就到了。

「嗜血殺人狂」：「殺人狂」可以攜帶霰彈槍，偷襲最多 7 名「獵殺對象」，而獵殺對象的手上只會有手電筒。3 分鐘之後，獵殺對象可以拿到霰彈槍來對付殺人狂，之後就是風水輪流轉。

「起死回生」：為了顯示團隊合作精神，您要開槍射爆敵方對手的後腦勺，目的是把被殺的隊友在遊戲裡復活。不過事情可沒有那麼簡單，除非您把對手全部殺光，否則他們就有機會起死回生了。

「死亡尾流」：開著快如閃電的長崎正太郎，上場挫挫敵人的銳氣。在競速時利用您的能量軌跡縱橫全場，不幸碰到您車後的能量軌跡的敵人就會立即嚐到烈火焚身的苦頭。

「天使對魔鬼」：這個模式將讓玩家組成天使隊及和魔鬼隊，進行一場終極靈魂大戰。每一隊的局勢將受到每 60 秒日夜更迭的影響。除了裝甲值和生命值會恢復之外，武器配置也會隨著日夜變換而更改：白天是天使的主場，黑夜則是魔鬼的天下。

還有，今年的情人節，就用保鏢與副手可得雙倍 GTA 遊戲幣薪資這一點，來犒賞組織裡的成員吧。

載具、服裝、武器與房地產折扣優惠

如果去年錯失了機會，今年還有古森柏衝鋒槍七五折優惠，把握機會添購一把復古衝鋒槍吧。

在此同時，即日起到 2 月 19 日止，好麥塢山上的「愛巢」、經典車款與其他內容也都有超值優惠：

載具折扣

亞班尼羅斯福（經典跑車）：七五折優惠
亞班尼羅斯福勇氣（經典跑車）：七五折優惠
HVY 勃拉吉（軍用車輛）：六五折優惠（包含「立即購買」與「批發價」）
長崎正太郎（機車）：七五折優惠（完成一輪「死亡尾流」之後即可購買）
鎮暴載具（緊急車輛）：六五折優惠（包含「立即購買」與「批發價」）
歐斯洛施特龍貝格（經典跑車/武裝版）：七五折優惠（包含「立即購買」與「批發價」）
長崎兀鷹直升機（攻擊直升機）：七五折優惠

朝代 8 折扣

所有十個車位的房產（包括高價位公寓、車庫和架高式住宅）：七五折優惠
辦公室：七五折優惠

服飾與配件折扣

所有情人節服裝：七五折優惠
末日搶劫刺青：七五折優惠
走私大暴走服裝：七五折優惠
也許您的另一半對於您的需求不聞不問，但您的私人助理卻始終對您死心塌地。所以今年的情人節，他們大方推出私人助理服務七五折的超值優惠。對於想要吸引心上人目光的朋友，班尼則推出了班尼原創汽車工作坊特定升級項目七五折的大優惠。

GTA 遊戲幣禮物即將推出

2 月 16 日（週五）起，登入 GTA 線上模式就有機會在 3 月獲得 GTA 遊戲幣獎勵。詳情將在星期五公佈。

狗屎垃圾車

同情人節車一樣

架車跑圈垃圾級
直路肌肉車class第二

新年快樂
祝大家玩GTA
錢銀多到用唔曬
組隊搵隊友無憂

報稅季說來就來，由於 2017 年人口快速成長，聖安地列斯財政部宣佈了一項振奮人心的好消息，對於所有平民、江湖騙子、凶徒、幫派高層與大佬來說通通適用。此外，財政部還推出了一項新回饋金方案，讓您於活動期間在 GTA 線上模式購買任何東西也可得到回饋金，例如購買辦公室或施特龍貝格這樣潛水艇兼跑車的兩用載具。
只要您在 2 月 16 日到 26 日之間登入 GTA 線上模式，就有資格獲得 25 萬元 GTA 遊戲幣獎勵。此外，在 2 月 16 日至 2 月 26 日間使用 GTA 遊戲幣在 GTA 線上模式消費，每塊錢都可獲得 10% 的回饋金（最高可獲得 100 萬元 GTA 遊戲幣回饋）。然後，您可在 2 月 27 日之後回來領取您的 GTA 遊戲幣獎勵和回饋金。
所有 25 萬元 GTA 遊戲幣獎勵與遊戲幣回饋將於 2 月 27 日至 3 月 6 日存入您的花園銀行帳戶。

一千萬回水一百萬

祝大家恭喜發財

此圖由谷友提供

想問辦公室車庫有幾多個車位？
公寓果個用哂想買第個儲下車

每層廿個

我見最後一日有折就買左個花園銀行西部的辦公室同埋一個小型倉
點知拎貨果陣叫我打爆部女武神
又冇火箭炮又冇直升機
一路渣住部車追佢 一路射佢
我覺得得似係比佢玩緊多d

steam減價果時入手
但發現入親場都俾人踢

辦公室要搭車庫先值得
做足準備後每20mins賺最多8萬

邊緣人係咪買地堡抵玩啲

買車倉後 偷車唔洗成本，但冇得hea 住賺，
地堡要投資球半升級的設備， 買物料同交水費。可以掛機賺。 有5球野先好玩地堡

新車已出
卡林 190Z
900,000
經典跑車

可以改裝的地方很多

兩邊都適合邊緣人，
同埋兩邊其實係可以一齊做，買完原材料送完武器就賣車

地堡要upgrade左設施+人員先好賺
(地堡本身+upgrade=約300萬)

買辦公室+車庫最平250萬(花園西部100萬+梅薩車庫150萬)

同舊款嫁 史汀x 一樣樣

係海到去游返埋隻船到
點知隻船飄走的速度同我游的速度一樣
最後自殺算

潛水游

GTA 線上模式推出卡林 190z、GTA 遊戲幣獎勵、遊艇與載具優惠折扣以及更多

卡林 190z 現已推出

過去如果您追求精緻的四輪交通工具，只有歐洲車可以選擇……但隨著卡林 190z 的推出，歷史被改寫了。比最優美的古羅帝還要典雅，比最溫文的歐斯洛更為經典，這台經典跑車就像一杯讓那些趾高氣昂五十年的歐洲車嚥不下去的燙口清酒。今天就入手您的卡林 190z，已於傳奇車業推出。

2 月 26 日以前透過非法活動賺取額外 GTA 遊戲幣獎勵

不管您喜愛哪一種犯罪冒險，在這週的 GTA 線上模式中充滿了賺取額外遊戲幣的機會。與焦慮小羅一同飛上青天賺取軍火走私販賣任務的雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值；對於偏好兩輪的路面騎士，賺取所有摩托幫製造廠販賣任務的 25% 額外 GTA 遊戲幣。

額外的升級與補給獎勵

無論您的事業觸犯了多少法律，加碼投資並增加獲利都是扎實的商業慣例。好好把握摩托幫製造廠升級與補給的七五折優惠。CEO 於本周也能享受特種貨物箱子所得到的七五折價格優惠。

折扣……到處都是折扣

在您於城市中爽賺一波之後，該把這些遊戲幣用來好好消費一番，因為有錢就是要任性地炫富。從水瓶號遊艇到歐斯洛放逐者，這些誘人的優惠都可以在購買時幫您省下一大筆錢：

遊艇、機動作戰中心以及更多
所有遊艇：七折
遊艇翻修：七折
機動作戰中心車頭：七折
機動作戰中心翻修：七折
地堡翻修：七折
飛行載具工坊：七五折

高檔載具
歐斯洛放逐者（跑車）：七折
歐斯洛 XA-21（超級跑車）：七折
旋風雷電（跑車）：七折

服裝與刺青
「末日搶劫」服裝：七五折
「進出口大亨」刺青：七五折

2018 聖安地列斯退稅與回饋金

別忘了在 2 月 26 日以前登入遊戲以獲得 25 萬元 GTA 遊戲幣獎勵與最高上限 100 萬元的 GTA 遊戲幣回饋金，聖安地列斯財政部向您致意。

所有的 GTA 遊戲幣獎勵與回饋金將於 2 月 27 日至 3 月 6 日期間匯入至您的花園銀行帳戶。

改裝位多左好多
同埋點解買車網個擺位咁奇怪
放係兩架舊車中間

有冇咩車擺唔到入去？

同普通車庫一樣要個人載具先擺到

以為冇新車出

游艇七折係時侯買一架

而家仲有冇方法開到單人公開戰局

係咪一定要買左機庫自買到直算機
我見辦公室頂樓有個停機位

其實地堡有咩用 關ceo同摩托幫咩事
我而家買左間辦公室＋小型倉＋高級公寓＋骷髏馬
要賺錢的話應該買咩好
用小型倉賺錢不如刷布羅搶劫同炸車123仲好

有冇短期戰友(最好2-3個)幫手解搶劫任?
可以互幫解

研究爆炸子彈

仲有暴君飛彈
MK-2 槍

同朋友一齊玩左冇耐
想問點樣開搶劫任？我地屋都買左 但淨係可以快速加入

你肯定冇買錯屋？

要12 lv至開到, 好似係

冇買錯呀應該 依家都廿幾lv

廿幾lv一定開到, 行入間房近塊板就有指示, 快速加入做幫手或自己開。

間屋要高端, 有10個車位, 最平20萬。你到底買左邊間屋?

收到Lester電話去搵佢未

收到了
隻GAME係咪主要靠辦公室搵錢?
新手三寶已買

隻game 主要係靠bug
揾錢。

三寶係？

邊到有bug教學
之前爬文話三寶即係骷髏緊 兀鷹同埋公寓

我多數去se7ensin收料

優惠LAST DAY
要入手就快

骷髏馬？

冇記錯好似係
搶劫用重戰裝、裝甲骷髏馬、叛亂份子

新車已出
菲斯特 陸上彗星SR 跑車
1,145,000

可改裝地方不多

但抓地力全滿 性能應該不錯

唔計獨裁者依架變態車
極速係跑車級中算頂尖

跑圈排第二

反叛者

自隊半打

有波子揸

GTA 線上模式：菲斯特陸上彗星 SR 現已推出，還有 GTA 遊戲幣與聲望值獎勵、復仇者優惠及更多內容

菲斯特陸上彗星 SR 現已推出

您就像洛聖都裡的所有人一樣，對於原版菲斯特陸上彗星都有段美好的回憶。帶著滿肚子的公牛鯊睪固酮駕車馳騁過好麥塢，笑談自己獎金有多少……開車載著路邊攔車的性工作者，好在家庭聚會上假稱對方是您的未婚伴侶，或在筆直大街上讓洛聖都警方眼睜睜看您飛車逃離。

這款快如子彈的車之所以誕生，只為一件事：讓其他車輛看起來都像是健身房裡氣喘吁吁的小屁孩一樣。歡迎立即前往傳奇車業，將菲斯特陸上彗星 SR 跑車納為己有。

GTA 遊戲幣與聲望值獎勵（2 月 27 日 - 3 月 5 日）

若您在 2 月 16 日至 26 日間登入 GTA 線上模式，記得留意 2018 年聖安地列斯退稅金（25 萬元 GTA 遊戲幣）與高達 100 萬元 GTA 遊戲幣的 10% 回饋金獎勵，相關金額會在 3 月 6 日前發送至您的花園銀行帳戶。

此外，各行各業的企業家本週的投資都能獲得優渥回報！因為只要暢玩以下任何模式和任務，都可獲得雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值：

軍火走私販賣任務（可透過地堡的電腦開始）
特殊載具任務（可透過辦公室的電腦開始）
定額空擊：在洛聖都上空參加各式各樣的戰鬥，殺出一條血路……唯一的方法就是用飛彈及大砲把對手炸成碎片。
Rockstar 製作的變形狂飆競速：參加全部 32 個由 Rockstar 製作的變形狂飆競速，體驗可令您口吐白沫的跨陸海空競賽，通過特定檢查點時會變更您控制的載具。

優惠折扣：巨象復仇者、設施升級及更多內容
即日起到 3 月 5 日止，您可以用更實惠的價格購買不同製造商推出的軍事設備，為您省下大筆資金，像是巨象復仇者、機動作戰中心車頭、設施客製化項目，以及特定的飛行載具和載具：

飛行載具優惠：
巨象復仇者：七五折優惠
P-996 天煞：七五折優惠
沃拉托：七五折優惠（包含「立即購買」價格與「批發價」）
西部海風：七五折優惠（包含「立即購買」價格與「批發價」）

設施升級：
設施風格：七五折優惠
設施圖案：七五折優惠
警衛室：七五折優惠

載具優惠：
機動作戰中心車頭：七折優惠
HVY 叛亂份子貨車（越野車）：七折優惠（包含「立即購買」價格與「批發價」）
HVY 夜鯊（越野車）：七折優惠
絕緻優勝美地（美式肌肉車）：七五折優惠
威皮力雅塔（越野車）：七五折優惠

有冇人打街場可以過到人道實驗室個運送電磁脈衝裝置

同款嘅已經出過幾次

最近同過啲街場低lv打，fail咗幾次之後佢地一開波渣埋架車入去，見到即走

唔是極速狙門口兩隻之後揸車入去?

成架車泊係出面山坡都得

我啱啱殺到門個兩個人佢已經入咗去跟住幾秒後就fail咗

呢關就算約人打都係咁fail

同熟嘅打都要fail一兩次

同玩開幾個fd玩應該都可以1take嘅，大家玩到勁熟有哂共識點推

邊位巴打咁水皮呀，劫得幾皮嘢

我都諗緊係咪唔要依序進行果100萬算

佢搶全福銀行咋

依序算易攞應該要攞埋佢嘅如果你唔係勁多錢

R星今日又派錢？定係定期會派？
同埋之前個回饋金派左未？

呢個好似就係前排回饋退稅

係唔係太多人玩MHW搞到要派錢

我都係見佢派錢同買嘢回水我先入去買隻最貴嘅遊艇 計埋折扣埋單五百萬多啲

遊艇好似之前做過25折買咗，基本二百萬就買到最貴果架

有冇人依家帶我搵錢？岩岩買左非斯特 窮了

因為波叔唔派錢，R*見東亞都俾人搶咗
驚大家一窩蜂走去搶全福銀行

7拆照是旦買啦
有錢冇地方洗呀

應該好快會有新dlc

mh已經玩厭

我都想

仲有一架車未出

出埋就應該有

gta運包安毒都有

早幾日個回贈佢回幾多%？
買左兩架跑車一架遊艇，都係回得150萬

10%

最多回100萬

仲有25萬login 就有, 最多應該係125萬, 不過好多人都收135萬。

利申: 收三、四十萬

佢寫比左135萬
而且好肯定無買1000萬野

等齊人做任真係好撚難

有無戰友

新打劫可以2-4人

邊到接到

設施呀清

玩左無耐 仲係好窮

今日地堡雙倍LAST DAY

頭先偷車就入車庫的時候部車突然燒著左
維修費即刻變左34000
究竟係咩事

你個場其他人走晒

有新dlc出未

我都等緊

呢排成日見啲人吹到話出新地圖，如果真係有就好
雖然唔覺得佢仲會整

豐厚獎勵
本週遊玩 GTA 線上模式，狂飆衝上天際，獲得更高額的獎金吧！即日起至 3 月 12 日止，所有 Rockstar 製作和認證的特技競速都提供雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。一路飆速衝過朗恩．艾特梅茲風車農場，在「風車地獄」中躲過被瞬間砍頭的命運，或是在「花園銀行衝到頂」中一路甩尾到高空……一切都是為了追求狂飆的刺激感，還有豐厚的報酬。我們提供各式各樣驚險萬分的競速供您挑選，還有超多選項，可以滿足您腎上腺素狂飆的慾望。

折扣優惠
以下這些高階載具，可以讓您從望塵莫及的小咖變成遙遙領先的大咖！而超值的效能升級優惠，更能為您現有的收藏注入新生命。

超跑、跑車以及更多
愛尼仕 RE-7B（超跑）：六五折優惠
瓦格納浪子（超跑）：七折優惠
皇霸天 ETR1（超跑）：七折優惠
貝飛特戰士（跑車）：七五折優惠
脫普斯拉力（跑車）：七五折優惠
威皮越野卡車（越野車）：七五折優惠
佩嘉西鬥牛（經典跑車）：七五折優惠

升級項目和改裝選項
引擎升級零件：七五折優惠
變速箱：七五折優惠
煞車：七五折優惠
排氣管（包含噴射輔助升空）：七五折優惠
擾流板：七五折優惠
渦輪：七五折優惠
塗裝：七五折優惠
本週歡迎前往武裝國度享所有彈藥七五折優惠（不包含 Mk II 彈藥），不過在這之前，記得先去一趟郊區服飾，免得錯過了所有「炫炮特技」服飾與刺青七五折優惠。如果您趕時間，別忘了您也可以在自由模式的「互動選單」中購買彈藥。

如果騎著長翅膀的機車在空中飛翔，還是無法讓您吸引眾人目光，那麼這款塗裝肯定能奏效。即日至 3 月 12 日，登入 GTA 線上模式的玩家可免費獲得佩嘉西暴君專用的格紋塗裝。

係咪每次48分鐘換新戰局就可以唔洗比地堡同埋ceo的費用
好似比都比到窮

地堡d原料買一次75000係咪補滿

係咪每次48分鐘換新戰局就可以唔洗比地堡同埋ceo的費用

ANS:都要比

地堡d原料買一次75000係咪補滿

ANS:係 但補滿原料=/=滿產品

ceo幾時都要俾, 地堡製毒工場應該唔使俾。

地堡原料可以買15000, 然後開playlist, 地堡會繼續生產, 兩個鐘後返來, 原料用完, 等原料補充送到, 15000元填滿。

What’s playlist

I see 之前見到d人用黎卡原物料

我仲係到諗就算補滿先得小小貨
不如關閉生意 慢慢偷車仲好賺
暫時未有錢研究野住

我覺得你要揾錢呢舊野冇理由唔用，你偷車都係廿分鐘先出到一架，淨返時間咪用黎入下貨
冇ceo運貨咁悶

雖然我依家都閂咗個地堡

冚家拎, 最須時psn又瓜

屌完即好返

仲未入到

咁你地出貨會係單人公開戰局出定係多人戰局出
怕唔怕比人炸貨

一定單人

偷貨就無所謂 岀一定要單人

因為我見人地話多人出貨多d錢
一比人炸貨即拔上網線就冇事
不過一衰左就唔見幾百萬
所以都驚驚地

多人出貨係會多錢少少

炸貨即拔上網線都係可以
但會唔見小小貨

多果幾萬蚊成日要睇有冇人黎緊打你好大壓力

地堡出貨係咪要抽出貨方法
3部車15個點邊送到

搵副手

其實做副手有幾錢賺
佢地會唔會玩野

好少 摩托幫助手先多

CEO係日薪
摩托幫係分傭金

連GTA的ceo都係咁無良

你地有冇研究點改車

有須要研究？

我見人地話d胎就算同樣係跑車都唔同

翼要加, engine, turbo加到盡, 其他冇影響。

避震就睇個人喜好。

翼有就得, 唔使貪大

翼不在大，有裝則靈

今日係優惠LAST DAY
要買就快

冇新野出，悶到嘔

遊玩「佔地為王」可賺取雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值

3 月 19 日前暢玩「佔地為王」，坐上附火箭推進器的飛天機車、掌控戰況激烈的奪取區域，即可獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。您佔領的區域越多，分數就累積得越快，所以請多與隊友溝通，儘可能佔據最多奪取點。

遊玩地堡系列賽競爭模式可賺取雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值
走進地圖上的地堡系列賽光圈（或透過遊戲內選單開始任何地堡競爭模式），在下列模式中展開地下殺戮，即可賺取雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值：

地堡：殺人狂
地堡：槍槍精準
地堡：霸主之爭
地堡：定額殺戮
地堡：起死回生
地堡：爭權奪位
地堡：生死相許
實況轉播
別忘了在明天，也就是美東時間 3 月 14 日（週三）下午 5 點收看官方 Rockstar 實況轉播，我們將邀請到特別嘉賓 The Martinez Brothers，與其他朋友一同體驗本週的雙倍遊戲幣和聲望值模式。別忘了在 Facebook、YouTube 和 Twitch 上追蹤並訂閱 Rockstar Games，以便收到直播通知。

折扣優惠
您曾夢想過指揮一支邪惡傭兵隊伍，或從舒適的地下基地發動軌道砲攻擊嗎？好消息！3 月 19 日前，花園銀行法拍地產網將針對特定設施推出超值優惠。您還可以享有熱門飛行載具、超跑和武裝載具的優惠，以及更多：

設施房地產
蘭艾水庫設施：七折優惠
68 號道路設施：七五折優惠
桑庫多沼地設施：八折優惠

飛行載具優惠
白金漢愛快-Z1：七五折優惠（包含「立即購買」與「批發價」）
白金漢阿庫拉：七五折優惠（包含「立即購買」與「批發價」）
西部公司惡棍：七五折優惠（包含「立即購買」與「批發價」）
RM-10 邦布須卡：七五折優惠（包含「立即購買」與「批發價」）

超跑、武裝載具以及其他優惠
培羅 T20（超跑）：七折優惠
旋風龍捲風（超跑）：七五折優惠
浪子經典疾速 GT（跑車）：七五折優惠
HVY APC（軍用車輛）：七五折優惠（包含「立即購買」與「批發價」）
卡林鐵尼高（越野車、武裝）：七五折優惠（包含「立即購買」與「批發價」）
貝飛特武裝禮車（轎車、武裝）：七五折優惠
HVY 礦石搬運車（工業用車）：半價優惠

APC減價次數應該多過護甲減價？

機庫幾時先有得折

唔打末日搶劫的話係咪唔洗買設施

有幾架車一定要放設施。

可以咁講

GTA 5 Premium Edition 傳於 4 月推出 收錄所有 DLC＋Online Starter Pack

GTA 5 (Grand Theft Auto V) 自 2013 年推出至今，仍有大量活躍玩家，更是各個遊戲排行榜的常客。有消息指， Rockstar 正打算推出 GTA 5 的 PS4 及 Xbox One 平台的 Premium Edition，收錄至今推出的所有 DLC 。在正式推出 Red Dead Redemption 2 前，再一次延續 GTA 5 的熱潮。

早於上月，市場已經傳出 Rockstar 將會推出 GTA 5 的 Premium Edition，但英國遊戲網站 Kotaku表示，正式推出日期被延至 4 月。據 Kotaku 表示，Premium Edition 除遊戲本體外，將會收錄多年來已發布的 DLC 及 Criminal Enterprise Starter Pack ，不會加入新的故事體驗。

根據上述消息，GTA 5 Premium Edition 的目標客戶並不是早已購入本作及所有 DLC 的系列支持者，而是希望以一個較便宜的價格及 GTA Online 上的優勢，吸引對 GTA 5 有興趣的新玩家。隨著 Red Dead Redemption 2 將於年內推出，如果潛在玩家被高級版 GTA 5 所吸引，將有機會轉化成 Rockstar 遊戲的支持者，進一步提高新遊戲的銷量。

雖然上述傳聞並未得到 Rockstar 方面證實，但現在已到 3 月中旬，相信玩家不需多久就能知道 GTA 5 Premium Edition 是否真有其事。

DLC不嬲免費
哩個新包除左昆你買bundle，原game+已經上市嘅新手包
有乜野咁特別

想問買2手game 可唔可以online玩架？

弱智嘅唔好打機

有PS PLUS就得

係機動作戰中心改的槍
打任務的時候用唔用到
買完之後冇錢改槍

幾時都用到, 研究完？

改左重狙同重機先啦 末日成日用

我發現好似研究完mk2
再研究埋子彈先用到

五十幾項, 百幾二百個鐘, 有排你研究

mk ii唔洗研究
只要有機動作戰中心/復仇者就可以比錢升級
但係想要特殊子彈就要買地堡研究
利申 第8個中左爆裂彈

但升級好似唔用特殊子彈就冇分別咁
定係會高攻d

會

今日優惠LAST DAY

Rockstar有問題？連唔到入online mode

冇事

"CLASSIC RACING SUIT"
AVAILABLE IN BLUE, RED, WHITE, GREEN, ORANGE, PURPLE, PINK

肌肉車Muscles: 2
經典跑車Sport Classics: 4
越野車Off-Roads: 1
超跑Supers: 4
轎車Compacts: 1
Helicopters: 1
跑車Sports: 3

Weeny Issi Classic, Compacts
Dinka Jester Classic, Sport Classics
Lampadati Michelli GT, Sport Classics
Sea Sparrow, Helicopters
Cheval Taipan, Supers
Pegassi Tezeract, Supers
Överflöd Tyrant, Supers
Vapid Caracara, Off-Roads
Rune Cheburek, Sport Classics
Vapid Dominator GTX, Muscles
Vapid Ellie, Muscles
Överflöd Entity XXR, Supers
Vulcar Fagaloa, Sport Classics
Vapid Flash GT, Sports
Vapid GB200, Sports
Declasse Hotring Sabre, Sports

有更新未

有 1.27

即開

新車已出

暫時有五架
貴車網3架

平車網2架

評測遲少少出

淨係買咗兩架超跑

劍齒虎 新場必買
強制用依架車

肥仔車神
世界冠軍

想買就買

新賽車啲賽道一係鬥撞一係鬥小心

飛天車加速bugs係吐木已經fix咗

刷世界紀錄

新出個兩架超跑=街邊超跑級

有愛就買

追求極速可以留翻D錢

垃圾到
等佢buff

「GTA 線上模式：南聖安地列斯超級賽」
全新「嗨羚競速巡迴賽」競速模式和五款新載具，以及更多內容即將登場

今天是緊張刺激的全新競速更新內容「GTA 線上模式：南聖安地列斯超級賽」完整賽季推出的日子，同時也將帶來一系列全新載具以及更多精彩內容。目前共有兩個全新競速模式，其中一個模式特別向 Vice City 的經典嗨羚競速賽致敬，同時結合了 GTA 線上模式的「炫炮特技」，外加共有五款全新車輛任君選擇。
請繼續閱讀以了解日程安排，並鎖定 GTA 線上模式每週推出於各種生意、競爭模式、特技競速的最新優惠折扣和 GTA 遊戲幣獎勵，以及更多。

全新模式：「嗨羚競速巡迴賽」

繫上安全帶，駕馭高度易燃的渦輪增壓新死亡機械絕緻嗨羚劍齒虎，在為追求刺激的瘋子所設計、最多可容納三十人的多圈賽道上飆速馳騁。沒什麼事比這更符合美式作風了。即日起至 3 月 26 日止，加入專為全新嗨羚劍齒虎打造的十種改裝車競速，盡情享受燒焦橡膠味和高級汽油味，可享雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

五款新載具

將性命交給泰攀這輛雪佛出品，只追求極致速度和完美曲線的冷血機械吧。

鍍上塗裝的絕緻嗨羚劍齒虎，是全新「嗨羚競速巡迴賽」的矚目之星。油門催下去、懸吊系統放低、將您最喜愛的企業贊助商印在引擎蓋上，並和另外二十九個追求刺激的瘋子一起在賽道上狂飆。

全新本質 XXR 是冷酷無情的低底盤超跑，現已於傳奇車業獨家販售。

威皮 GB200 引擎中置、四輪驅動，是以拉力用車為靈感所設計的跑車級車款，歡迎您即刻入手，隨心所欲搭配各式改裝項目。

這可不是典型家用小貨車。立即擁有可自行改裝的時尚小貨車福獅法加洛亞吧。
傳奇車業和南聖安地列斯超級汽車的各大展示中心現有許多車款新登場，若您的車庫中剛好少那麼一味，不妨趁機去選購！除了前述的嗨羚劍齒虎外，兩款細緻精悍的超跑傲弗拉本質 XXR 和雪佛泰攀也已隆重登場。從全實木車體到內裝飾邊，福獅法加洛亞以一系列的改裝選項重新定義了小貨車時尚。跑車級系列則增加了可高度改裝、引擎中置、以拉力用車為靈感而設計的四輪驅動車款威皮 GB200。

「射靶競速」模式將於 4 月 3 日登場
「射靶競速」是車手或神射手的終極遊樂場，歡迎精通駕駛技術及精準度的人來挑戰。這場瘋狂競速最多可讓八支兩人隊伍一同參與，槍手需使用車上裝載的槍枝擊毀目標來得分，而車手則要在繞圈競速中智取對手，以獲得額外分數。

更多內容即將推出……

歡迎挑戰 5 月 1 日登場的十種全新特殊載具競速！在競速過程中您得躲避水雷、橫越風景優美的賽道，並以疾速飛越空中閘門。來自「末日搶劫」的德路克索、施特龍貝格及噴射飛行器將於這些載具競速中登場。接下來，七項全新變形狂飆競速將在 5 月 29 日於 GTA 線上模式亮相，您將要駕駛各種各樣新款和經典款競速載具，挑戰一系列挑戰性十足的全新路線。

若想在賽道上擊敗對手，也想上戰場體驗廝殺的刺激感，那麼即將登場的兩種全新競爭模式將讓您大呼過癮，而且我們將針對最喜歡的模式、差事、載具以及更多，接續推出雙倍遊戲幣獎勵跟折扣優惠等好康。在未來幾個星期和幾個月內，也請期待佩嘉西、傲弗拉、蘭帕達提等眾多車款，進駐洛聖都各大名車展示中心。我們也將於今年春季稍晚，新增一系列與製作器相關的工具和更新，包含更多天氣選項、自訂隊伍名稱、變形狂飆競速的快速移動檢查點，以及應玩家要求加入的其他諸多功能。

折扣優惠
對於像您這樣的車輛鑑賞家而言，車款的選擇永遠不嫌多。敬請把握載具車庫和改裝項目的折扣優惠，來滿足您的愛車需求。此外，也歡迎善用效能升級，將您的客製化載具開上賽道。

房地產
辦公室車庫：七折優惠
載具改裝鋪：七折優惠
閣樓套房：七折優惠
十車位車庫：七折優惠
載具升級
引擎：七五折優惠
渦輪：七五折優惠
煞車：七五折優惠
變速箱：七五折優惠
懸吊系統：七五折優惠
擾流板：七五折優惠
防彈輪胎：七五折優惠

吊車果陣on99咁炒埋落d建築物到
成部車反左
除左撞到佢反返轉之外係咪冇其他方法
咁就冇10萬

應該係只有撞，如果有地底車庫架剷車，唔難解決

坦克反轉可以用尖錐撞

3月22-25日 線上多人模式免費開放

大家可以叫朋友仔一齊玩

要錢架咩

係咪無game，果幾日都可以試玩online？

斷估係 唔洗ps plus 姐， 冇game 點開呀

但有幾多人唔係ps plus ？姐係今次優惠係多舊魚？

根本玩得ps4 9成9 有plus,唔係玩黎做乜

新手一問
而家我有1個會所
我長期有6-8個人玩 我應該買製毒所
定買地堡? 地堡可以8個人一齊做任?

通常做所有野都預4個人會好啲，做ceo call 直升機都係坐得四個，分兩team好啲

聽講摩托幫d任務多人玩的話都幾好賺
我會所都冇買
廢事又要比多d錢

玩咁耐，最好賺一定係ceo賣車，又輕鬆
不過要買運兵直升機

煩就煩在要改MTU開公開戰局
我自己就loop 獵殺專員算

都唔係好煩姐
改一次就得

有時想同friend玩又要reset返
轉返單機mode又set

改一次MTU都唔洗一分鐘
次次等fd都改mtu入去吊下車出下貨

但自從上次bug左四五十架飛天車(賣剩三十架)後都冇改過MTU

最賺係地堡出貨, 等生產期間做ceo賣車同ceo暗殺任務

地堡唔過25箱貨保證一架車出貨，唔係太柒嘅輕鬆KO

摩托幫我買嚟係泊電單車

果期玩GTA玩到悶, 連ONLINE既心情都無 知道有大BUG都無整
宜家都係間中玩下獵殺專員KILL TIME

呢期成班打Mon hunt打到悶悶地又開返GTA做大茶飯

我覺得觀光客輕鬆d

有時抽到無雷公咁遠

有直升機市區做獵殺專員五分鐘都唔洗就袋兩萬

點先可以肯定出係市區
我有時要走去山區殺

近市區南部開任就得

喺洛聖都市中心開

摩托幫果個製毒要點樣先會繼續生產架?
我去左私人戰局佢會唔會繼續生產架?
謝謝.

會
生產係計你online 時間
你可以一路打劫一路生產

正啊..謝謝

所以一定係地堡/摩托幫入材料先
入完再做其他嘢

收到! 今晚打爆個倉先
有冇人知打爆個倉 幾耐先會生產完?
我係古柯鹼製造廠

古柯鹼
半個鐘用一格料 生半格貨 應該係咁上下
好耐冇玩 錯咗屌細力啲

琴日望過..真係差唔多.....唔該哂~~~~~~~

新車已出
佩嘉西 泰澤拉克
$2,825,000

HEA改裝前

HEA改裝後

小評:
有小小冼
過彎麻麻

威皮 愛莉

$565,000

HEA改裝後

小評:
有小小慢

泰澤拉克大伏黎
全GTA最貴的超跑282.5萬(X80 270萬)
性能一般
電車

都係買嚟擺多過揸
邊到咁得閒揸得哂

新果啲車全部都會慢，好似話新果批改哂mechanism
利申已買新車

新車係電車中最強
但跑車class只係中游
如果競速開多條電車class
依架車應該有頭幾

超跑 sorry

屌那星
gta打太平洋咁辛苦先125萬usd，1000萬hkd左右
果幾個黑人係香港兩支鐵鎚一分鐘搶走4000萬hkd

架新超跑真係好慢
仆街連全改洗左成三球

現已於 GTA 線上模式推出：佩嘉西泰澤拉克與威皮愛利
還有「嗨羚競速巡迴賽」獎勵時間延長、特種貨物交易雙倍報酬、優惠折扣以及更多

這是完全不同於以往的嶄新品種，而它們不懷好意的前鋒部隊現已降臨。快如閃電卻又悄然無息，佩嘉西泰澤拉克超跑是造車工業的進化之作。想要留名青史，現在就快前往傳奇車業購入您的專屬座駕吧。

威皮愛利是美式工程學的典範。但先別急著穿上您的復古風外套，或是打開 Snapmatic 的復古濾鏡，我們得先警告您：這款老爺車拆散過許多駕駛的筋骨，那些人可都比您更無畏。歡迎立即前往南聖安地列斯超級汽車購買您專屬的威皮愛利。

額外獎勵

「嗨羚競速巡迴賽」持續好康大放送，即日起至 4 月 2 日止，只要參加比賽即可享有雙倍獎勵。快整裝待發加入迎風飆速的行列，駕馭尾流超前對手，甚至製造瘋狂大追撞。正大光明算什麼！贏得勝利才最重要。

南聖安地列斯的 CEO 可趁著本週特種貨物交易享雙倍 GTA 遊戲幣的機會大賺一筆，保鏢和副手也能獲得雙倍 GTA 遊戲幣薪資。

折扣優惠
每一位夠格的企業家都知道狡兔要有三窟的道理，所以本週就要為您獻上南聖安地列斯裡琳瑯滿目的房地產折扣優惠，讓您快速發展您的犯罪企業。

埋頭工作而忘了享樂，這樣怎麼行？所以快快把握 FH-1 獵殺者及特定載具升級超值大特惠，趁機為載具增添超強火力吧！

房地產與載具
桑庫多堡壘機庫 A2：半價優惠
特種貨物倉庫：半價優惠
煙樹路地堡：六五折優惠
阿卡迪斯商業中心：七折優惠
水瓶號遊艇：七折優惠
FH-1 獵殺者（武裝直升機）：七折優惠（包含立即購買與批發價）

載具升級
排氣管（包含噴射輔助升空）：七五折優惠
塗裝：七五折優惠
引擎：七五折優惠
渦輪：七五折優惠
煞車：七五折優惠
變速箱：七五折優惠
擾流板：七五折優惠

要唔俾人捉就係得每次得1000萬

即係運一次貨有10萬

一句到尾
等R* fix先有機會變神車

買完俾fd試車
個個都話慢

其實話慢又唔係特別慢嘅，可能冇引擎聲感覺差啲掛，佢最高速都唔係慢果批

不過與其話話等佢fix新車，應該話等佢fix舊車好啲
舊車個bugs係會令佢地行唔係完全平嘅路時侯會快啲

更新左1.43之後多左bugs刷錢

details

youtube 搜尋 汪汪 / asimo阿禧摩 channe
網站都有講

GTA一有更新就多BUG

等緊無限買車bug

係佢出bug之前儲多啲錢先

上次買車bug仲有三十幾架飛天車未賣

已經玩到係有錢冇地方洗 同fd玩太平洋係負責開場同做義工

記唔記得上次無限買bug係幾時？
好似已經好耐咁

三個月前

有冇人解釋下咩黎

簡單黎講就係chok故事角色入online mode免費買任何野

嗰陣bug到個server成日死
入街場好和平，個個都知大家係到做乜

即係要故事mode大把錢啦

已買辦公室 倉庫 全福銀行部車 遲下係唔係買車倉賺錢或買設施bug車

車倉前期要set好個場先好搵
即係要偷左32架車，之後只賣頂級車，賺八萬

同埋單人出車偷車要有架運兵直升機先好做，唔係冇乜肉食

唔係
買到咩都係睇你online有幾錢
夠錢就買到，唔夠唔俾買
只係個bug係買嗰陣佢唔扣你錢，即係免費買返嚟
仲要佢當係用合法方法買車，唔似平時bug車咁要改車牌

咁準備幾百萬都夠啦

我冇運兵直升機果陣係開定部骷髏馬停係到
一出敵人就上骷髏馬殺哂d敵人先
不過都係睇下運去邊先
一大條直路又近的話直衝就算
通常都係扣1 2千左右

原來依架車防爆炸子彈

我覺得運兵直升機係必要，輕鬆好多好多

個bug需唔需要故事mode攻略到某個程度

請問咩叫種子車 我見所有bug教學都要

以我理解應該係要你渣住某部車
先會bug到另一部你想要的車

我本身係online mode做咗幾年窮撚，係聖誕果一次即刻幫我買齊哂所有野，而家仲有億幾慢慢用

早2日先開始玩 有冇方法搵快錢

無
依隻game係錢搵錢
無錢就滾唔到大錢
點都要有少少本金

就算bug車都要投資, 前排隻果款用齊ceo office, ceo garage, ceo garage mod shop, facility, avenger, avenger mod shop. 仲要架車, 加埋一千萬都唔知落唔落到樓